\documentclass[a4paper,parskip]{scrartcl}
\usepackage[top=10mm,bottom=10mm,left=15mm,right=15mm]{geometry}
\usepackage{tikz}
\usepackage{arev}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\begin{document}
\setlength{\baselineskip}{16pt}
\def\SymbReg{\textsuperscript{\textregistered}}
\setlength{\parskip}{0pt}

\include{commands}

\whitecard{Basis}{In Flammen \newline stehen.}%
\whitecard{Basis}{Rassismus.}%
\whitecard{Basis}{Der Geruch alter Leute.}

\whitecard{Basis}{Rassismus.}%
\whitecard{FSK16}{Ein Mikropenis.}%
\whitecard{Basis}{Frauen in Joghurt-Werbespots.}

\whitecard{Böse}{Sich einen Dreck um die dritte Welt zu scheren.}%
\whitecard{FSK18}{Sich ein Einweckglas in den Anus einführen.}%
\whitecard{Basis}{Gerichtlich\newline angeordneter \newline Entzug.}

\whitecard{Böse}{Eine Windmühle voller Leichen.}%
\whitecard{Basis}{Ein übergroßer Lolli.}%
\whitecard{Basis}{Schwule.}

\whitecard{Böse}{Afrikanische Kinder.}%
\whitecard{Basis}{Eine\newline asymmetrische Brust-Vergößerung.}%
\whitecard{Eklig}{Sich\newline überfressen und dann abführen.}

\whitecard{Basis}{Der hart\newline arbeitende Türke.}%
\whitecard{Basis}{Ödipuskomplex.}%
\whitecard{Basis}{Ein kleines Pferd.}

\whitecard{Basis}{Popel.}%
\whitecard{Basis}{Penis-Neid.}%
\whitecard{Basis}{Angela Merkel.}

\whitecard{Basis}{Barack Obama.}%
\whitecard{Basis}{Meine Warzen.}%
\whitecard{Basis}{Das\newline schwedische\newline Tempur-Pedic\SymbReg \newline  Schlafsystem.}

\whitecard{Basis}{Scientology.}%
\whitecard{Basis}{Würgen.}%
\whitecard{Basis}{Darth Vader.}

\whitecard{Basis}{Feigenpudding.}%
\whitecard{Basis}{Ein Ratschlag von einem weisen alten Mann.}%
\whitecard{Basis}{5 Euro Subway Footlongs.}

\whitecard{Basis}{Betagte\newline japanische\newline Männer.}%
\whitecard{Basis}{Kostenlose Proben.}%
\whitecard{Basis}{Östrogen.}

\whitecard{FSK16}{Sexuelle\newline Spannungen.}%
\whitecard{Böse}{Hungersnot.}%
\whitecard{Basis}{Ein verirrtes Schamhaar.}

\whitecard{Basis}{Männer.}%
\whitecard{Basis}{Herz-\newline erweichende\newline Weisenkinder.}%
\whitecard{Böse}{Teile eines toten Anhalters.}

\whitecard{Basis}{Ein Sack voller magischer Bohnen.}%
\whitecard{Basis}{Unterdrückung.}%
\whitecard{Basis}{Tänzeln.}

\whitecard{Basis}{Mein Beziehungs-\newline status.}%
\whitecard{Basis}{Überkompen-\newline sation.}%
\whitecard{Eklig}{Ein bisschen pinkeln.}

\whitecard{Eklig}{Durchfall.\newline Für immer.}%
\whitecard{Eklig}{Ein Ball aus Ohrenschmalz, Samen und Fussnägeln.}%
\whitecard{FSK16}{Testikuläre\newline Verdrehung.}

\whitecard{Basis}{Der Teufel höchst selbst.}%
\whitecard{Basis}{The World of Warcraft.}%
\whitecard{Böse}{Robo-Hitler.}

\whitecard{Basis}{Einfach\newline großartig\newline sein.}%
\whitecard{Basis}{Bilder von Brüsten.}%
\whitecard{FSK16}{Sanftes Liebkosen der Oberschenkel.}

\whitecard{Basis}{Die Amisch.}%
\whitecard{Basis}{Der Rhythmus Afrikas.}%
\whitecard{FSK16}{Lance\newline Armstrongs\newline fehlender\newline Hoden.}

\whitecard{Böse}{Pedophile.}%
\whitecard{Basis}{Der Papst.}%
\whitecard{FSK16}{Fliegende Sex-Schlangen.}

\whitecard{FSK16}{Erotische Kissen-\newline schlachten.}%
\whitecard{Basis}{In Polen einmarschieren.}%
\whitecard{Basis}{Kybernetische Verbesserungen.}

\whitecard{Böse}{Verlust von Zivilisten.}%
\whitecard{Basis}{Arbeitsplätze.}%
\whitecard{FSK16}{Der weibliche Orgasmus.}

\whitecard{Basis}{Schlampen.}%
\whitecard{Basis}{Die Pfadfinder.}%
\whitecard{Böse}{Auschwitz.}

\whitecard{Basis}{Fingerfarben.}%
\whitecard{Basis}{Der\newline Erklär-Bär-Blick.}%
\whitecard{Böse}{Die Juden.}

\whitecard{Basis}{Marginalisiert werden.}%
\whitecard{Basis}{Das Blut von\newline Jesus Christus.}%
\whitecard{Böse}{Tote Eltern.}

\whitecard{Basis}{Die Kunst der Verführung.}%
\whitecard{Basis}{An Dünnschiss sterben.}%
\whitecard{Basis}{Meister Proper Sauberkraft.}

\whitecard{Basis}{Ackerbau.}%
\whitecard{Basis}{Richterin Barbara Salesch.}%
\whitecard{FSK16}{Überraschungs Sex!}

\whitecard{Basis}{Homosexueller\newline Lebensstil.}%
\whitecard{Basis}{Eine Spur aus\newline Tränen}%
\whitecard{Basis}{Funkig-frische Rhythmen.}

\whitecard{Basis}{Das Licht einer Milliarde\newline Sonnen.}%
\whitecard{Böse}{Menschen mit Amputationen.}%
\whitecard{Basis}{Eine Jungfrau in einen Vulkan werfen.}

\whitecard{Basis}{Italiener.}%
\whitecard{Basis}{Explosionen.}%
\whitecard{Basis}{Einmal richtig dran\newline schnuppern.}

\whitecard{Basis}{Beweise\newline vernichten.}%
\whitecard{Basis}{Kinder an\newline Leinen.}%
\whitecard{Basis}{Katapulte.}

\whitecard{Basis}{Eine Billiarde Euro.}%
\whitecard{Basis}{Freunde mit\newline gewissen\newline Vorzügen.}%
\whitecard{Basis}{Sterben.}

\whitecard{Basis}{Stille.}%
\whitecard{Basis}{Sich ein paar\newline Eier wachsen lassen.}%
\whitecard{Basis}{DU MUSST\newline WEITERE\newline MASTEN\newline KONSTRUIEREN.}

\whitecard{Basis}{Justin Bieber.}%
\whitecard{Basis}{Die Bibel.}%
\whitecard{Basis}{Eier.}

\whitecard{Basis}{Für das\newline Verschwinden\newline von Schwulen\newline beten.}%
\whitecard{Basis}{Teenager Schwangerschaft.}%
\whitecard{FSK18}{Deutsche \newline Sado-Maso-\newline Pornos.}

\whitecard{Basis}{Die unsichtbare Hand.}%
\whitecard{Basis}{Meine inneren Dämonen.}%
\whitecard{Basis}{Kräftige\newline Oberschenkel.}

\whitecard{FSK16}{Sich nackt\newline ausziehen und\newline Kika gucken.}%
\whitecard{Basis}{Erdrückende Schulden.}%
\whitecard{Basis}{Kamikaze-Kissen.}

\whitecard{Basis}{Einem Roboter beibringen, zu lieben.}%
\whitecard{Basis}{Polizeigewalt.}%
\whitecard{Basis}{Pferdefleisch.}

\whitecard{Basis}{All-you-can-eat Shrimps für 4,99 Euro.}%
\whitecard{Basis}{Hetero-\newline normativität.}%
\whitecard{Basis}{Michael Jackson.}

\whitecard{Basis}{Ein wirklich\newline cooler Hut.}%
\whitecard{Basis}{Von einem\newline Gefühl erwischt werden.}%
\whitecard{Basis}{Crystal Meth.}

\whitecard{Basis}{Gestaltwandler.}%
\whitecard{FSK18}{Fingern.}%
\whitecard{Basis}{Eine\newline enttäuschende Geburtstags-\newline party.}

\whitecard{Basis}{Das Patriarchat.}%
\whitecard{Basis}{Meine Seele.}%
\whitecard{Basis}{Ein Würstchen-Fest.}

\whitecard{Basis}{Star Trek.}%
\whitecard{Böse}{Rassenhygiene.}%
\whitecard{Basis}{Management-Lösungen mit Synergie-Effekt.}

\whitecard{Basis}{RoboCop.}%
\whitecard{Basis}{Sklaverei.}%
\whitecard{FSK16}{Stephen Hawkings\newline Sexgespräche.}

\whitecard{FSK16}{Ein Mann am Rande des\newline Orgasmus.}%
\whitecard{Eklig}{Brennende Schisse.}%
\whitecard{Basis}{Öffentliches\newline Verspotten.}

\whitecard{Böse}{Skalps von\newline weißen\newline Männern.}%
\whitecard{Basis}{Krankhaft\newline Fettleibige.}%
\whitecard{Basis}{Activia\SymbReg.}

\whitecard{Basis}{Kiefersperre.}%
\whitecard{Basis}{Genetisch\newline manipulierte\newline Kampf-Schildkröten mit Säure-Atem.}%
\whitecard{FSK16}{Feuchte Träume.}

\whitecard{Basis}{Hip-Hop\newline Juwelen.}%
\whitecard{FSK18}{Ein Gewehr\newline in die Luft\newline abfeuern mit\newline den Eiern tief in einer\newline quiekenden Sau.}%
\whitecard{FSK18}{Panda Sex.}

\whitecard{Böse}{Nekrohpilie.}%
\whitecard{Basis}{Grabrauben.}%
\whitecard{FSK16}{Ein gebleichtes Arschloch.}

\whitecard{Basis}{Mohammed (Geheiligt sei sein Name).}%
\whitecard{Basis}{Mehrfache Stichwunden.}%
\whitecard{FSK16}{Daniel\newline Radcliffes\newline appetitliches Arschloch.}

\whitecard{Basis}{Ein rauchender Affe.}%
\whitecard{Eklig}{Smegma.}%
\whitecard{Basis}{Ein Live-Studio Publikum.}

\whitecard{Basis}{Einen Schmollmund machen.}%
\whitecard{Basis}{Das Verletzen unserer grundlegensten Menschenrechte.}%
\whitecard{Basis}{Unfassbare Blödheit.}

\whitecard{Basis}{Sonnenschein und\newline Regenbögen.}%
\whitecard{FSK16}{"Ihn" rausholen.}%
\whitecard{Basis}{Die Terroristen.}

\whitecard{FSK18}{Eine\newline Schildkröte, die einem in den\newline Penis beißt.}%
\whitecard{Böse}{Vehikulärer Massenmord.}%
\whitecard{Basis}{Die Eurokrise.}

\whitecard{Basis}{Emotionen.}%
\whitecard{FSK16}{So wütend werden, dass man\newline eine Erektion\newline bekommt.}%
\whitecard{Basis}{Gleich-\newline geschlechtlicher\newline Eiskunstlauf.}

\whitecard{Basis}{Ein M16\newline Sturmgewehr.}%
\whitecard{Böse}{Menschenfleisch.}%
\whitecard{FSK18}{Inzest.}

\whitecard{Basis}{Ein schlechtes Mundwerk.}%
\whitecard{Basis}{Fluglose Vögel.}%
\whitecard{Basis}{Das Richtige tun.}

\whitecard{Eklig}{Wenn man furzt und ein bisschen mit rauskommt.}%
\whitecard{Basis}{Frohlocken.}%
\whitecard{Basis}{Ein Arschloch zu Kindern sein.}

\whitecard{Eklig}{Vollgeschissene Windeln.}%
\whitecard{FSK16}{Oma nackt\newline sehen.}%
\whitecard{Basis}{Velociraptor\newline Angriffe.}

\whitecard{Basis}{Swooping}%
\whitecard{Basis}{Eine Errektion verstecken.}%
\whitecard{FSK16}{Vollständige Nacktheit.}

\whitecard{Basis}{Eregierte\newline Nippel.}%
\whitecard{Basis}{Eine Backpfeife.}%
\whitecard{Basis}{Angela Merkels Oberarme.}

\whitecard{Basis}{Herpes.}%
\whitecard{Böse}{Ein robuster Mongoloider.}%
\whitecard{Basis}{Beidseitige\newline Bereitschaft\newline zum nuklearen\newline Gegenschlag.}

\whitecard{Basis}{Das jüngste\newline Gericht.}%
\whitecard{Basis}{Das Ende der Straße.}%
\whitecard{Basis}{Stalin.}

\whitecard{FSK16}{Laktation.}%
\whitecard{Basis}{Hurricane\newline Katrina.}%
\whitecard{Basis}{Die wahre\newline Bedeutung von\newline Weihnachten.}

\whitecard{Basis}{Selbsthass.}%
\whitecard{Basis}{Ein Gehirntumor.}%
\whitecard{Böse}{Tote Babys.}

\whitecard{Basis}{Hippiemusik.}%
\whitecard{Basis}{Thermonucleare Detonation.}%
\whitecard{Basis}{Gänse.}

\whitecard{Basis}{Sido.}%
\whitecard{Basis}{Gott.}%
\whitecard{Basis}{Ein Nerd-Spasti.}

\whitecard{FSK16}{Erotische\newline Harry-Potter\newline Literatur.}%
\whitecard{Böse}{Kinder mit Arsch-Krebs.}%
\whitecard{Basis}{Holzfäller\newline Phantasien.}

\whitecard{Basis}{Der\newline amerikanische\newline Traum.}%
\whitecard{Basis}{Pubertät.}%
\whitecard{Basis}{Süße, süße\newline Vergeltug.}

\whitecard{Basis}{Alten Leuten winken.}%
\whitecard{Basis}{Die Wunder des Orients.}%
\whitecard{Basis}{Oompa-Loompas.}

\whitecard{Basis}{Authentische\newline mexikanische\newline Cuisine.}%
\whitecard{Basis}{Pre-Teens.}%
\whitecard{Basis}{Thomas the Train.}

\whitecard{FSK18}{Ein Fleshlight.}%
\whitecard{FSK16}{Erektile\newline Dysfunktion.}%
\whitecard{Basis}{Ein Arsch mit Ohren sein.}

\whitecard{Eklig}{Günther Jauchs weicher,\newline beschissener\newline Körper.}%
\whitecard{Basis}{Saxophon Solos.}%
\whitecard{Basis}{Landminen.}

\whitecard{FSK18}{Kein Sperma\newline mehr übrig\newline haben.}%
\whitecard{Basis}{Zeit für mich.}%
\whitecard{Basis}{Nickelback.}

\whitecard{Basis}{Selbstjustiz.}%
\whitecard{Basis}{Bayern.}%
\whitecard{Basis}{Opponierbare Daumen.}

\whitecard{Basis}{Geister.}%
\whitecard{Basis}{Alkoholismus.}%
\whitecard{Böse}{Schlechte Holocaust-Witze.}

\whitecard{Basis}{Unangemes-\newline senes Jodeln.}%
\whitecard{Basis}{Kriegsbedingte Amputationen.}%
\whitecard{Basis}{Genau das,\newline was du\newline vermuten\newline würdest.}

\whitecard{Basis}{Zeitreisen\newline Paradox.}%
\whitecard{Basis}{AXE\SymbReg Deo.}%
\whitecard{Basis}{Das Leben eines Piraten.}

\whitecard{Basis}{``Ich liebe dich''\newline sagen.}%
\whitecard{FSK16}{Eine erotische schwarze Frau.}%
\whitecard{Basis}{Ein\newline gottverdammter Zauberer\newline sein.}

\whitecard{Basis}{Ein törichter Mord.}%
\whitecard{Basis}{Ein Falke mit\newline einer Mütze\newline auf dem Kopf.}%
\whitecard{Eklig}{Furzen und dann weglaufen.}

\whitecard{Basis}{Ein chinesisches Gymnastikteam.}%
\whitecard{Basis}{Hefe.}%
\whitecard{Basis}{Bifi\SymbReg.}

\whitecard{Basis}{An Dingen\newline lecken, um sie\newline für sich selbst zu\newline beanspruchen.}%
\whitecard{Basis}{Wikinger.}%
\whitecard{Basis}{Der Ahoi-Brause Mann.}

\whitecard{Basis}{Heißer Käse.}%
\whitecard{Basis}{Nicolas Cage.}%
\whitecard{FSK16}{Ein kaputtes Kondom.}

\whitecard{Basis}{Der unausweichliche\newline Hitzetod des\newline Universums.}%
\whitecard{Basis}{CDU-Wähler.}%
\whitecard{Basis}{William Shatner.}

\whitecard{FSK18}{Tentakel Pornos.}%
\whitecard{Basis}{Lady Gaga.}%
\whitecard{FSK18}{Gloryholes.}

\whitecard{Basis}{Vaterkomplexe.}%
\whitecard{Basis}{Ein Pantomime,\newline der einen\newline Herzanfall hat.}%
\whitecard{Basis}{Spießer.}

\whitecard{Basis}{Ein Leben voller Traurigkeit.}%
\whitecard{Basis}{Ein geschmackvolles Dekolleté.}%
\whitecard{Basis}{In Problemen ertrinken.}

\whitecard{Basis}{Nazis.}%
\whitecard{Böse}{Ein Kühlschrank voller Organe.}%
\whitecard{Basis}{110\% geben}

\whitecard{FSK18}{Anal-Sex.}%
\whitecard{Eklig}{Ein Kind\newline festhalten und\newline es anfurzen.}%
\whitecard{Basis}{Eine\newline homoerotische\newline Volleyball-\newline Montage.}

\whitecard{Basis}{Welpen!}%
\whitecard{Basis}{Natürliche männliche Verbesserungen.}%
\whitecard{Basis}{Schwarze.}

\whitecard{Basis}{Einen\newline Kerzenhalter\newline auf deine\newline Feinde fallen\newline lassen und\newline am Seil\newline hochklettern.}%
\whitecard{Basis}{Suppe, die zu heiß ist.}%
\whitecard{FSK18}{Sex mit Patrick Steward.}

\whitecard{Basis}{Hormon-Injektionen.}%
\whitecard{Basis}{Die Hose\newline runterlassen.}%
\whitecard{Basis}{Der Urknall.}

\whitecard{Basis}{Den Antichrist gebären.}%
\whitecard{Basis}{Darke und\newline mysteriöse\newline Mächte,\newline die man nicht kontrollieren kann.}%
\whitecard{FSK18}{Oralsex nicht\newline erwiedern.}

\whitecard{Basis}{Heiße\newline Menschen.}%
\whitecard{FSK16}{Vorhäute.}%
\whitecard{Basis}{Burschen ohne Ärsche.}

\whitecard{Basis}{Das Wunder der Geburt.}%
\whitecard{Basis}{Bis nach der\newline Hochzeit\newline warten.}%
\whitecard{Eklig}{Zwei\newline Kleinwüchsige,\newline die in einen\newline Eimer\newline scheissen.}

\whitecard{FSK18}{Ein schlechter Handjob.}%
\whitecard{Basis}{Bei den\newline Special\newline Olympics\newline schummeln.}%
\whitecard{Basis}{Ein Glassdach.}

\whitecard{Basis}{Miley Cyrus mit 55.}%
\whitecard{Basis}{Unser erster Chimpansen-Kanzler.}%
\whitecard{Basis}{Anfangen, zu Singen und zu Tanzen.}

\whitecard{Eklig}{Ein Schwamm\newline voller\newline Katzenpisse.}%
\whitecard{Basis}{U-Bahn.}%
\whitecard{Basis}{Martin Luther King.}

\whitecard{Basis}{Extrem enge Hosen.}%
\whitecard{Basis}{Halb nackt\newline auf einem\newline McDonalds-\newline Parkplatz\newline aufwachen.}%
\whitecard{Basis}{Der kalte,\newline erfrischende\newline Geschmack\newline einer Pepsi\SymbReg}

\whitecard{Basis}{Die priviligierte Oberklasse.}%
\whitecard{Basis}{Hoffnung.}%
\whitecard{Basis}{Sein Shirt\newline ausziehen.}

\whitecard{Basis}{Ethnische\newline Säuberung.}%
\whitecard{Basis}{Ein Fotzenfurz.}%
\whitecard{Basis}{Snobismus.}

\whitecard{Basis}{Winnie der Puh.}%
\whitecard{Basis}{Frank-Walter Steinmeier.}%
\whitecard{Basis}{Adolf Hitler.}

\whitecard{Basis}{Vera Int-Veen}%
\whitecard{Basis}{Robert Downey, Jr.}%
\whitecard{Basis}{Eine M. Night\newline Shyamalan\newline Story-Wendung.}

\whitecard{Basis}{Thermodynamik.}%
\whitecard{Basis}{Sigmar Gabriel.}%
\whitecard{Basis}{Die\newline Alibi-Minderheit.}

\whitecard{Basis}{Anders Breivik.}%
\whitecard{Basis}{Dibadibadu.}%
\whitecard{Basis}{Michael \newline``Bully''\newline Herbig.}

\whitecard{Basis}{Das\newline Cookie Monster.}%
\whitecard{Basis}{Ronald\newline McDonald.}%
\whitecard{Basis}{Marcus Iunius Brutus.}

\whitecard{Drogen}{Amphetamin.}%
\whitecard{Basis}{Zuhälter.}%
\whitecard{Basis}{Ein\newline Amateurvideo\newline von Heidi Klum,\newline wie sie in eine\newline Dose Ravioli\newline heult.}

\whitecard{Basis}{Schenkel-\newline schnorcheln.}%
\whitecard{Basis}{Plutoniumpille.}%
\whitecard{Basis}{Ein trübseliger Zoo-Löwe.}

\whitecard{Basis}{Balzverhalten.}%
\whitecard{Basis}{Pottwale.}%
\whitecard{Basis}{Der Zorn des\newline Putins.}

\whitecard{Basis}{Der Versailler Vertrag.}%
\whitecard{Basis}{Bei der\newline Erwähnung von\newline Hutus und\newline Tutsis\newline unkontrollierbar\newline kichern müssen.}%
\whitecard{Drogen}{Mal so richtig\newline high werden.}

\whitecard{Basis}{Natürliche\newline Selektion.}%
\whitecard{Basis}{Eine\newline geschwätzige\newline Antilope.}%
\whitecard{Basis}{Mein Sexleben.}

\whitecard{Basis}{Arnold Schwarzenegger.}%
\whitecard{Basis}{So zu tun, als interessiere es einen.}%
\whitecard{Basis}{Eine hässliche Fresse.}

\whitecard{Basis}{Mein schwarzer Hintern.}%
\whitecard{Basis}{BATMAN!!!}%
\whitecard{Basis}{Obdachlose.}

\whitecard{Basis}{Zentauren.}%
\whitecard{Basis}{Eine salzige Überraschung.}%
\whitecard{Basis}{72 Jungfrauen.}

\whitecard{Basis}{Embrionale Stammzellen.}%
\whitecard{FSK18}{Zensierte Bukkakke-Pornos.}%
\whitecard{Basis}{Eine Eishacken-Lobotomie.}

\whitecard{Basis}{Echte zwischenmenschliche\newline Beziehungen.}%
\whitecard{Basis}{Munstrell\newline bedingte\newline Wutanfälle.}%
\whitecard{FSK18}{Natursekt.}

\whitecard{Eklig}{Ein endloser\newline Strom aus\newline Diarrhoe.}%
\whitecard{Basis}{Schreckliche\newline Laser-Haar-\newline Entfernungs-\newline Unfälle.}%
\whitecard{Böse}{Auto-\newline kannibalismus.}

\whitecard{Basis}{Ein Fötus.}%
\whitecard{Basis}{Dem Sonnen-\newline untergang\newline entgegenreiten.}%
\whitecard{Basis}{Goblins.}

\whitecard{Basis}{Das letzte noch lebende Bison essen.}%
\whitecard{Basis}{Glänzende\newline Dinge.}%
\whitecard{Basis}{Reich sein.}

\whitecard{Basis}{Lepra.}%
\whitecard{Basis}{Weltfrieden.}%
\whitecard{FSK16}{Penis-Finger.}

\whitecard{Basis}{Kettensäge für die Hände.}%
\whitecard{FSK16}{Penis-Atem.}%
\whitecard{Basis}{Ein Ei legen.}

\whitecard{Basis}{Die unendliche menschliche Dummheit.}%
\whitecard{Basis}{Meine\newline Genitalien.}%
\whitecard{Basis}{Großmutter.}

\whitecard{Basis}{Fleischfressende Bakterien.}%
\whitecard{Basis}{Arbeitslose.}%
\whitecard{FSK16}{50,000 Volt\newline genau in die\newline Nippel.}

\whitecard{Basis}{Aktives\newline Zuhören.}%
\whitecard{Basis}{Der\newline Übermensch.}%
\whitecard{Basis}{Schlechte, lebensverändernde Entscheidungen.}

\whitecard{Basis}{Messdiener.}%
\whitecard{FSK16}{Meine Vagina.}%
\whitecard{Basis}{Pacman, unkontrollierbar am Sperma-Schlucken.}

\whitecard{Basis}{Kleber schnüffeln.}%
\whitecard{Basis}{Die Placenta.}%
\whitecard{Böse}{Schwer-\newline behinderte.}

\whitecard{Basis}{Spontane Selbstentzündung.}%
\whitecard{Basis}{Der\newline Ku-Klux-Klan.}%
\whitecard{FSK16}{Klitoris.}

\whitecard{Basis}{Keine Hosen\newline tragen.}%
\whitecard{Basis}{Ein-\newline vernehmlicher Sex.}%
\whitecard{Basis}{Schwarze.}

\whitecard{Basis}{Ein Eimer voller Fischköpfe.}%
\whitecard{Basis}{Krankenpfleger.}%
\whitecard{Basis}{Passiv-aggressive\newline Post-It Zettel.}

\whitecard{Basis}{Das Herz eines Kindes.}%
\whitecard{Basis}{Krümel überall auf dem ganzen gottverdammten Teppich.}%
\whitecard{Basis}{Dein\newline merkwürdiger\newline Bruder.}

\whitecard{Basis}{Fett und dumm sein.}%
\whitecard{Basis}{Heiraten, ein\newline paar Kinder\newline haben, ein\newline bisschen Kram\newline kaufen, sich dann\newline zur Ruhe setzen\newline und sterben.}%
\whitecard{Basis}{Sean Connery.}

\whitecard{Basis}{Einen Rülpser\newline erwarten und\newline stattdessen auf\newline den Boden\newline kotzen.}%
\whitecard{Basis}{Ehefrauliche Pflichten.}%
\whitecard{Böse}{Eine Pyramide\newline aus\newline abgetrennten\newline Köpfen.}

\whitecard{Basis}{Genghis Khan.}%
\whitecard{Basis}{Berühmte\newline schwarze\newline Kollegen.}%
\whitecard{Böse}{Kreuzigung.}

\whitecard{Basis}{Eine\newline Mitgliedschaft\newline in einem\newline Fitness-Center.}%
\whitecard{Basis}{Der Milchmann.}%
\whitecard{Basis}{Friendly Fire.}

\whitecard{Basis}{Die Leiden einer Frau.}%
\whitecard{Böse}{AIDS.}%
\whitecard{Basis}{George W. Bush.}

\whitecard{Drogen}{8kg Heroin.}%
\whitecard{FSK16}{Schlechtes\newline Vorspiel.}%
\whitecard{Basis}{Essbare\newline Unterwäsche.}

\whitecard{FSK18}{Meine\newline Sammlung an\newline High-Tech-Sex-newline Spielzeugen.}%
\whitecard{Basis}{Die Macht.}%
\whitecard{Basis}{Bienen?}

\whitecard{Basis}{Ein bisschen\newline gottverdammte\newline Ruhe und\newline Frieden.}%
\whitecard{FSK18}{In einen Pool\newline voller\newline Kindertränen\newline wichsen.}%
\whitecard{Basis}{Ein\newline Mikroschwein\newline mit einem\newline Regenmantel\newline und\newline Gummiestiefeln.}

\whitecard{FSK18}{Drei Schwänze auf einmal.}%
\whitecard{FSK16}{Masturbation.}%
\whitecard{Basis}{Tom Cruise.}

\whitecard{Basis}{Ein\newline ausgewogenes\newline Frühstück.}%
\whitecard{FSK18}{Analkette.}%
\whitecard{Basis}{Sich alleine\newline betrinken.}

\whitecard{Basis}{Cards against Humanity.}%
\whitecard{Böse}{Abtreibungen\newline mit\newline Kleiderbügeln.}%
\whitecard{Basis}{Benutzte\newline Unterhosen.}

\whitecard{Basis}{Kuscheln.}%
\whitecard{FSK18}{Ihr den Arsch abwischen.}%
\whitecard{Basis}{Dominos\SymbReg Oreo Dessert Pizza.}

\whitecard{Basis}{Ein scharfer Frühstücks-Burrito.}%
\whitecard{Basis}{Morgan\newline Freemans\newline Stimme.}%
\whitecard{Basis}{Ein Mann\newline mittleren\newline Alters in\newline Rollschuhen.}

\whitecard{Basis}{Gandhi.}%
\whitecard{Basis}{Das Flötensolo aus "My Heart Will Go On".}%
\whitecard{Basis}{Spektakuläre Bauchmuskeln.}

\whitecard{Basis}{Keanu Reeves.}%
\whitecard{Basis}{Kinder-Schönheits-\newline wettbewerbe.}%
\whitecard{Böse}{Kindes-\newline missbrauch.}

\whitecard{Basis}{Bill Nye,\newline dieser Wissenschafts-Heini.}%
\whitecard{Basis}{Wissenschaft.}%
\whitecard{Basis}{Ein Stamm von Kriegerinnen.}

\whitecard{Basis}{Viagra\SymbReg.}%
\whitecard{Basis}{Ihre Majestät,\newline Königin\newline Elizabeth II.}%
\whitecard{Basis}{Der gesamte Chor aus einem Mormonen-Gotteshaus.}

\whitecard{Basis}{Die jährliche Massenhinrichtung.}%
\whitecard{Basis}{Rück-\newline erstattungen.}%
\whitecard{Basis}{Eine Erektion, die länger als vier Stunden dauert.}

%
% Here comes the black cards
%


\blackcard{1}{Basis}{Ich habe \underl \newline nie wirklich verstanden, bis \newline  ich auf \underl \newline  gestoßen bin.}%
\blackcard{1}{Basis}{Warum tut mir alles weh?}%
\blackcard{1}{Basis}{Was hat nie verfehlt,\newline eine Party\newline zu beleben?}

\blackcard{1}{Basis}{\underl + \underl\newline = \underl.}%
\blackcard{1}{Drogen}{Was ist\newline meine\newline Anti-Droge?}%
\blackcard{1}{Basis}{Ja richtig, ich habe \underl getötet. Willst du wissen wie?}

\blackcard{1}{Drogen}{Als einen Acid-trip hatte, wurde \underl zu \underl.}%
\blackcard{1}{Basis}{Wenn ich ein\newline Milliadär wäre,\newline um wem zu gedenken würde ich eine Statue bauen?}%
\blackcard{1}{Basis}{Wenn ich König von Deutschland wär, würde ich das Ministerium für \underl ins Leben rufen.}

\blackcard{1}{Basic}{Dreamworks präsentiert: "\underl,\newline die Geschichte von \underl."}%
\blackcard{1}{Basis}{Was ist die neue Modediät?}%
\blackcard{1}{Basis}{Das Naturkundemuseum stellt jetzt auch \underl aus.}

\blackcard{1}{FSK18}{Fun Tip! Wenn dein Mann dich um einen\newline Blowjob bittet,\newline überrasche ihn stattdessen mit \underl.}%
\blackcard{1}{Basis}{Was denkt\newline Angela Merkel\newline gerade?\newline \underl.}%
\blackcard{1}{Basis}{Auf was\newline verzichtest du\newline in der\newline Fastenzeit?\newline \underl.}

\blackcard{1}{Basis}{Ich weiß nicht, mit welchen Waffen der 3. Weltkrieg gekämpft wird, aber der 4. Weltkrieg wird mit \underl gekämpft.}%
\blackcard{1}{Böse}{Das Leben der Indianer wurde für immer verändert, als die Weißen Männer ihnen \underl zeigten.}%
\blackcard{1}{FSK16}{Eine Studie ergab, dass Teenager 50 Prozent weniger Sex hatten, nachdem man ihnen \underl zeigte.}

\blackcard{1}{Basis}{Papa, warum weint Mama?}%
\blackcard{1}{Basis}{\underl:\newline Von Kindern getestet,\newline von Müttern empfohlen.}%
\blackcard{1}{Basis}{Was wird mit dem Alter besser?}

\blackcard{1}{Basis}{Warum bin ich so klebrig?}%
\blackcard{1}{Basis}{\underl:\newline Gut bis zum letzten Tropfen.}%
\blackcard{1}{Basis}{Was hat Vin Diesel zum Mittag gegessen?}

\blackcard{1}{Basis}{Was hilft Angela Merkel zum Entspannen?}%
\blackcard{1}{Böse}{Was haben die USA den Kindern in Afganistan vom Flugzeug abgeworden?\newline \underl.}%
\blackcard{1}{Basis}{Statt Kohle bring der Weihnachtsmann unartigen Kindern jetzt \underl.}

\blackcard{1}{Basis}{Was würde Oma ekelhaft, aber doch seltsam bezaubernd finden?}%
\blackcard{1}{Basis}{Was gibt es tonnenweise im Himmel?}%
\blackcard{1}{Basis}{Was ist meine geheime Kraft?}

\blackcard{1}{Basis}{Als der Pharaoh seine Meinung nicht änderte, beschwörte Moses eine Plage von \underl herauf.}%
\blackcard{1}{Basis}{Der Klassenausflug wurde komplett von \underl ruiniert.}%
\blackcard{1}{FSK16}{Was lässt mich unkontrolliert furzen?}

\blackcard{1}{Basis}{Bevor ich Sie töte, Herr Bond, muss ich Ihnen \underl zeigen.}%
\blackcard{1}{FSK16}{Sie sagten wir wären verrückt.\newline Sie sagten, wir könnten nicht \underl in \underl stecken.\newline Sie lagen falsch.}%
\blackcard{1}{Basis}{Schritt 1: \underl.\newline Schritt 2: \underl.\newline Schritt 3: Profit.}

\blackcard{1}{Basis}{Gleich auf RTL:\newline die Weltmeisterschaft der \underl.}%
\blackcard{1}{Basis}{Nach den\newline Erdbeben\newline brachte Bill\newline Gates \underl zu\newline den Haitianern.}%
\blackcard{1}{Basis}{Während sich andere Länder einen ``Wettlauf ins All'' lieferten, finanzierte die Mexikanische Regierung die Erforschung von \underl.}

\blackcard{1}{Basis}{Bald zu sehen: \underl, das Musical.}%
\blackcard{1}{Basis}{Wie pflege ich meinen Beziehungsstatus?\newline Mit \underl.}%
\blackcard{1}{Basis}{Was werde ich aus der Zukunft mitbringen, um alle davon zu überzeugen, dass ich ein großartiger Magier bin?}

\blackcard{1}{Basis}{Was willst du nicht in deinem asiatischen Essen finden?}%
\blackcard{1}{Basis}{Was bringe ich aus der Türkei mit?}%
\blackcard{1}{Basis}{Man sagt, man könne im Knast \underl für 200 Zigaretten bekommen.}

\blackcard{1}{Basis}{Womit wirst du immer einen Partner beeindrucken können?}%
\blackcard{1}{Basis}{Was verstecken meine Eltern vor mir?}%
\blackcard{1}{FSK16}{Ich denke wärend des Sex gerne über \underl nach.}

\blackcard{1}{Böse}{Wofür ist Krieg gut?}%
\blackcard{1}{Basis}{In einer Welt verwüstet von \underl, ist dein einziger Trost \underl.}%
\blackcard{1}{Basis}{Wir stellen Xtreme Fußball vor! Es ist wie normales Fußball, nur mit \underl.}

\blackcard{1}{Basis}{Demnächst erscheint: Harry Potter und die Kammer der \underl.}%
\blackcard{1}{Basis}{\underl. High Five, bro.}%
\blackcard{1}{Böse}{Weiße Menschen wie \underl.}

\blackcard{1}{Basis}{Ein Essen im Kerzenschein wäre nix ohne \underl.}%
\blackcard{1}{Basis}{Das neue Superhelden/Kumpan Duo! Es ist \underl und \underl.}%
\blackcard{1}{Basis}{Womit werden wir in 1000 Jahren bezahlen? Mit \underl.}

\blackcard{1}{Basis}{Liebe Margret, Ich habe Probleme mit \underl.\newline Kannst du mir einen Rat geben?}%
\blackcard{1}{Basis}{Ich komme klar mit ein wenig Hilfe von \underl.}%
\blackcard{1}{Basis}{\underl ist eine heikle Lage die zu \underl führt.}

\blackcard{1}{Bais}{In Ihrem neuen Film hat Hannah Montana zum ersten Mal mit \underl zu kämpfen.}%
\blackcard{1}{Eklig}{Für meinen nächsten Trick werde ich \underl aus \underl rausziehen.}%
\blackcard{1}{Basis}{\underl. So will ich sterben!}

\blackcard{1}{Basis}{Ab sofort im Flugzeug verboten: \underl.}%
\blackcard{1}{Basis}{Was ist der beste Freund eines Mädchens?}%
\blackcard{1}{Basis}{Was ist Batmans geheime Vorliebe?}

\blackcard{1}{Basis}{Es tut mir Leid, Herr Professor, aber ich konnte meine Hausaufgaben nicht machen, weil \underl.}%
\blackcard{1}{Basis}{Ich trinke, um \underl zu vergessen.}%
\blackcard{1}{Basis}{RTLs neue Reality-TV-Show - Jetzt mit 8 Stars die mit \underl zusammenleben.}

\blackcard{1}{Basis}{Was hat meine letzte Beziehung beendet?}%
\blackcard{1}{Basis}{Was ist das für ein geräusch?}%
\blackcard{1}{Basis}{...Und der Preis für \underl geht an \underl.}

\blackcard{1}{Basis}{Alternative Medizin nutzt jetzt die heilende Energie von \underl.}%
\blackcard{1}{Basis}{Und gleich im Heute-Journal: "Hilfe, mein Sohn ist \underl!"}%

\blackcard{1}{Basis}{Es ist eine Schande, das Kinder heutzutage alle mit \underl in Berührung kommen.}%
\blackcard{1}{Basis}{Hier ist die Kirche, da sind der Kirchturm, Öffne die Türen und da ist \underl.}%
\blackcard{1}{Basis}{Was ist das nächste Happy Meal\SymbReg Spielzeug?}
\blackcard{1}{Basis}{Vielleicht wurde sie damit geboren, aber vielleicht ist es auch \underl.}

\blackcard{1}{Basis}{Ich habe 99 Probleme, aber \underl ist keines davon.}%
\blackcard{1}{Basis}{Was ist das für ein Geruch?}%
\blackcard{1}{Basis}{Warum kann ich nachts nicht schlafen?}

\blackcard{1}{FSK16}{Wie verlor ich meine Jungfräulichkeit?}

\end{document}
