%
% This file is part of Cards Against Humanity Fullformat German.
%
% Cards Against Humanity Fullformat German is free software:
% you can redistribute it and/or modify it under the terms of the
% GNU General Public License as published by the Free Software Foundation,
% either version 3 of the License, or (at your option) any later version.
%
% Cards Against Humanity Fullformat German is distributed in the hope that it
% will be useful, but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
% MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
% GNU General Public License for more details.
%
% You should have received a copy of the GNU General Public License
% along with Cards Against Humanity Fullformat German.
% If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
%
%
% Please note: All whitespace characters might break this document. Please
% avoid placing whitespace character that are not intended inside these files.
%
\titlecard{Basis}%
%
\whitecard{Basis}{Aktives Zuhören.}%
% engl. "Active listening"
\whitecard{Basis}{Alkoholismus.}%
% engl. "Alcoholism"
\whitecard{Basis}{Alten Leuten zuzwinkern.}%
% before: zuwinken
% engl. "Winking at old people"
\whitecard{Basis}{Am Ohrfeigenbaum schütteln.}%
% replacement for engl. "A can of whoop-ass"
\whitecard{Basis}{An den Rand gedrängt werden.}%
% engl. "Being marginalized"
\whitecard{Basis}{Dinge anlecken, um sie für sich zu bean-\newline spruchen.}%
% engl. "Licking things to claim them as your own"
\whitecard{Basis}{Die Furcht selbst.}%
% engl. "Fear itself"
\whitecard{Basis}{Arme Leute.}%
% engl. "Poor people"
\whitecard{Basis}{Attitüde.}%
\whitecard{Basis}{Authentische mexikanische Küche.}%
% engl. "Authentic Mexican cuisine"
\whitecard{Basis}{Balzverhalten.}%
% engl. "A mating display"
\whitecard{Basis}{Bei den Paralympischen Spielen schummeln.}%
% before: Spcial Olympics
% engl. "Cheating in the Special Olympics""
\whitecard{Basis}{Bei der Erwähnung von Hutus und Tutsis unkontrollierbar kichern müssen.}%
% engl. "Helplessly giggling at the mention of Hutus and Tutsis"
\whitecard{Basis}{Benutzte Unterhosen.}%
% engl. "Used panties"
\whitecard{Basis}{Betagte japanische Männer.}%
% original: alte japanische Leute
% engl. "Elderly Japanese men"
\whitecard{Basis}{Bienen?}%
% engl. "Bees?"
\whitecard{Basis}{Sich bis zur Ehe aufsparen.}%
% before: Bis nach der Hochzeit warten
% engl. "Waiting 'til marriage"
\whitecard{Basis}{In Flammen stehen.}%
% before: brennen
% engl. "Being on Fire"
\whitecard{Basis}{Charisma.}%
\whitecard{Basis}{Dieses Ding, das deine Muskeln mit Elektroschocks aufbaut.}%
\whitecard{Basis}{Dunkle und mysteriöse Mächte, die man nicht kontrollieren kann.}%
% engl. "Dark and mysterious forces beyond our control"
\whitecard{Basis}{Das Ende der Straße.}%
% alternative to engl. "Road Head"
\whitecard{Basis}{Das Gedränge.}%
% alternative to engl. "The Hustle"
\whitecard{Basis}{Das Glasdach.}%
% original: Glasdecke
% engl. "The glass ceiling"
\whitecard{Basis}{Das Herz eines Kindes.}%
% engl. "The heart of a child"
\whitecard{Basis}{Das Piratenleben.}%
% before: Das Leben eines Piraten
% engl. "A pirate's life"
\whitecard{Basis}{Das letzte noch bekannte Bison essen.}%
% engl. "Eating the last known Bison"
\whitecard{Basis}{Das Licht von Milliarden von Sonnen.}%
% engl. "The light of a billion stars"
\whitecard{Basis}{Das Richtige tun.}%
% engl. "Doing the right thing"
\whitecard{Basis}{Der Süden.}%
% engl. "The South"
\whitecard{Basis}{Das Verletzen unserer grundlegensten Menschen-rechte.}%
% original: Das Verletzen der meisten Menschenrechte
% engl. "The violation of our most basic human rights"
\whitecard{Basis}{Das Wunder der Geburt.}%
% engl. "The miracle of birth"
\whitecard{Basis}{Ein merkwürdiger Bruder.}%
% engl. "Your weird brother"
\whitecard{Basis}{Dem Sonnen- untergang entgegenreiten.}%
% engl. "Riding off into the sunset"
\whitecard{Basis}{Den Hintern versohlen.}%
% original: Ihr den ...
\whitecard{Basis}{Der fleißige Mexikaner.}%
% engl. "The hardworking Mexican"
\whitecard{Basis}{Der Geruch alter Leute.}%
% engl: "Old-people smell"
\whitecard{Basis}{Der Milchmann.}%
% engl. "The milk man"
\whitecard{Basis}{Der Amerikanische Traum.}%
% engl. "The American Dream"
\whitecard{Basis}{Der Ku-Klux-Klan.}%
% engl. "The KKK"
\whitecard{Basis}{Der Rhythmen Afrikas.}%
% engl. "The rhythms of Afrika"
\whitecard{Basis}{Der unausweichliche Hitzetod des Universums.}%
% engl. "The inevitable heat death of the universe"
\whitecard{Basis}{Die Hosen runterlassen.}%
\whitecard{Basis}{Die Kunst der Verführung.}%
% engl. "The art of seduction"
\whitecard{Basis}{Die Leiden einer Frau.}%
\whitecard{Basis}{Die Quoten-Minderheit.}%
% original: Vorzeigeminderheit
% engl. "The token minority"
\whitecard{Basis}{Die Pflichten als Ehefrau.}%
% engl. "Wifely duties"
\whitecard{Basis}{Die Plazenta.}%
% engl. "The placenta"
\whitecard{Basis}{Die unsichtbare Hand.}%
% engl. "The invisible hand"
\whitecard{Basis}{Die Wunder des Orients.}%
% engl. "The wonders of the Orient"
\whitecard{Basis}{Dosenfressende Ziegen.}%
\whitecard{Basis}{Dreistigkeit.}%
\whitecard{Basis}{Donnernde Fürze.}%
\whitecard{Basis}{Echte zwischenmenschliche Beziehung.}%
% engl. "Genuine human connection"
\whitecard{Basis}{Ein Arsch zu Kindern sein.}%
% original: Arschloch
% engl. "Being a dick to children"
\whitecard{Basis}{Ein Arsch mit Ohren sein.}%
\whitecard{Basis}{Ein bisschen Ruhe und Frieden, verdammt nochmal.}%
% engl. "Some god-damn peace and quiet"
\whitecard{Basis}{Ein chinesisches Gymnastikteam.}%
% engl. "A Chineese gymnastics team"
\whitecard{Basis}{Ein deftiger Frühstücks-Döner.}%
% before: scharfer Frühstücks-Burrito 
% replacement for engl. "A zesty breakfast burrito"
\whitecard{Basis}{Eine Backpfeife.}%
% engl. "A bitch slap"
\whitecard{Basis}{Eine Billiarde Euro.}%
% engl. "One trillion Dollar"
\whitecard{Basis}{Eine dumme Entscheidung.}%
\whitecard{Basis}{Eine Eispickel-Lobotomie.}%
% engl. "An icepick lobotomy"
\whitecard{Basis}{Eine hässliche Fresse.}%
% engl "An ugly face"
\whitecard{Basis}{Ein Ei legen.}%
% engl. "Laying an egg"
\whitecard{Basis}{Ein Eimer voller Fischköpfe.}%
% engl. "A bucket of fish heads"
\whitecard{Basis}{Eine Jungfrau in einen Vulkan werfen.}%
% engl. "Throwing a virgin into a volcano"
\whitecard{Basis}{Einem Kind Süßigigkeiten wegnehmen.}%
\whitecard{Basis}{Einem Roboter beibringen, zu Lieben.}%
% engl. "Teaching a robot to love"
\whitecard{Basis}{Eine asymmetrischer Kunst-Busen.}%
% before: Eine asymmetrische Brust-vergößerung
% engl. "An asymmetric boob job"
\whitecard{Basis}{Eine enttäuschende Geburtstags- party.}%
% engl. "A disappointing birthday party"
\whitecard{Basis}{Eine Grimasse schneiden.}%
\whitecard{Basis}{Eine furzende Antilope.}%
% engl. "A gassy antelope"
\whitecard{Basis}{Eine homoerotische Volleyball- Montage.}%
% engl. "A homoerotic volleyball montage"
\whitecard{Basis}{Ein Men's Health Abo.}%
% before: Eine Mitgliedschaft in einem Fitness-Center 
% replacement for engl. "A subscription to Men's Fitness"
\whitecard{Basis}{Eine U-Bahn.}%
% engl. "An Underground Railroad"
\whitecard{Basis}{Einen Kronleuchter auf deine Feinde fallen lassen und sich am Seil hochziehen lassen.}%
% before: hochklettern
% engl. "Dropping a chandelier on your enemies and riding the rope up" 
% -> reference to movie stunts where someone cuts a chendelier rope and grips the lose end to get a ride up.
\whitecard{Basis}{Einen Nierenstein ausscheiden.}%
\whitecard{Basis}{Einen Schmollmund machen.}%
% engl. "Making a pouty face"
\whitecard{Basis}{Eine salzige Überraschung.}%
% engl. "A salty surprise"
\whitecard{Basis}{Einfach großartig sein.}%
% original: fabelhaft
% engl. "Being fabulous"
\whitecard{Basis}{Ein Falke mit Kappe auf dem Kopf.}%
% engl. "A falcon with a cap on its head"
\whitecard{Basis}{Ein Gehirntumor.}%
% engl. "A brain tumor"
\whitecard{Basis}{Ein guter Riecher.}%
% before: ein guter Schnupfer
% engl. "A good sniff" - alternative: Herumschnüffeln
\whitecard{Basis}{Ein Hammer in der Dose.}%
\whitecard{Basis}{Ein tierisches Durcheinander.}%
\whitecard{Basis}{Ein kleines Pferd.}%
% engl. "A tiny horse"
\whitecard{Basis}{Ein Leben voller Traurigkeit.}%
% engl. "A lifetime of sadness"
\whitecard{Basis}{Ein übles Mundwerk.}%
% original: loses - before: schmutziges
% engl. "A foul mouth"
\whitecard{Basis}{Einmal richtig dran schnuppern.}%
\whitecard{Basis}{Ein Mann mittleren Alters auf Rollschuhen.}%
% engl. "A middle-aged man on roller skates"
\whitecard{Basis}{Ein Nerd-Spasti.}%
% engl. "A spastic nerd"
\whitecard{Basis}{Ein ausgewogenes Frühstück.}%
% engl "A balanced breakfast"
\whitecard{Basis}{Ein gottverdammter Zauberer sein.}%
% engl "Being a motherfucking sorcerer"
\whitecard{Basis}{Ein Minischwein mit kleinem Regenmantel und Gummiestiefelchen.}%
% before: Mikroschwein
% engl. "A micropig wearing a tiny raincoat and booties"
\whitecard{Basis}{Ein Pantomime mit Schlaganfall.}%
% before: Herzinfarkt
% engl. "A mime having a stroke"
\whitecard{Basis}{Ein Ratschlag von einem weisen schwarzen alten Mann.}%
% engl "Advice from a wise, old black man"
\whitecard{Basis}{Ein zigarre-rauchender Affe.}%
% engl. "A monkey smoking a cigar"
\whitecard{Basis}{Ein Sack voller magischer Bohnen.}%
% original: Beutel Zauberbohnen
% engl. "A bag of magic beans"
\whitecard{Basis}{Ein Meer voller Sorgen.}%
% before: See voller Probleme 
% literal translation for engl. "A sea of troubles" -> Donna Leon: Das Gesetz der Lagune
\whitecard{Basis}{Ein Todesstrahl.}%
\whitecard{Basis}{Ein Stamm von Kriegerinnen.}%
% engl. "A tribe of warrior women"
\whitecard{Basis}{Ein trübseliger Zoo-Löwe.}%
% engl. "A mopey zoo lion"
\whitecard{Basis}{Ein verirrtes Schamhaar.}%
% engl. "A stray pube"
\whitecard{Basis}{Ein wirklich cooler Hut.}%
% engl. "A really cool hat"
\whitecard{Basis}{Eine merkwürdige Mailbox- nachricht hinterlassen.}%
\whitecard{Basis}{Eine Würstchen-Party}%
% engl. "A sausage festival"
\whitecard{Basis}{Embryonale Stammzellen.}%
% engl. "Embryonic stem cells"
\whitecard{Basis}{Es gibt kein Zurück.}%
\whitecard{Basis}{Essbare Unterwäsche.}%
% engl. "Edible underpants"
\whitecard{Basis}{Explosionen.}%
% engl. "Explosions"
\whitecard{Basis}{Extrem enge Hosen.}%
% engl. "Extremely tight pants"
\whitecard{Basis}{Fangfragen in der Abschlussprüfung.}%
\whitecard{Basis}{Feigenpudding.}%
% engl. "Figgy pudding"
\whitecard{Basis}{Fett und dumm sein.}%
% engl. "Being fat and stupid"
\whitecard{Basis}{Fingermalerei.}%
% engl. "Finger painting"
\whitecard{Basis}{Fleisch-fressende Bakterien.}%
% engl. "Flesh-eating bacteria"
\whitecard{Basis}{Flugunfähige Vögel.}%
% engl. "Flightless birds"
\whitecard{Basis}{Frauen in Joghurt-Werbespots.}%
% engl. "Women in yoghurt commercials"
\whitecard{Basis}{Frauenwahl-recht.}%
% engl. "Women's suffrage"
\whitecard{Basis}{Freunde, die alle Snacks wegessen.}%
\whitecard{Basis}{Friendly Fire.}%
% engl. "Friendly fire"
\whitecard{Basis}{Frische funky Reime.}%
% before: Funky-Frische Rhythmen
% engl. "Funky fresh rhymes"
\whitecard{Basis}{Gänse.}%
% engl. "Geese"
\whitecard{Basis}{Gefühle.}%
% alternative: Emotionen
% engl. "Emotions"
\whitecard{Basis}{Geister.}%
% engl "Ghosts"
\whitecard{Basis}{Gelaber.}%
\whitecard{Basis}{Genau das, was du vermuten würdest.}%
% original: Genau was du bekommst
% engl. "Exactly what you'd expect"
\whitecard{Basis}{Genetik.}%
% original: Vererbungslehre
\whitecard{Basis}{Gen-manipulierte Kampf-Schildkröten mit Säure-Atem.}%
% engl. "Bio-engineered assault turtles with acis breath"
\whitecard{Basis}{Gerichtlich angeordneter  Entzug.}%
% engl. "Court-ordered rehab"
\whitecard{Basis}{Gestaltwandler.}%
% engl. "Shapeshifter"
\whitecard{Basis}{Glänzende Dinge.}%
% engl. "Shiny objects"
\whitecard{Basis}{Gleich-geschlechtliches Eiskunstlaufen.}%
% engl. "Same-sex ice dancing"
\whitecard{Basis}{Globale Erwärmung.}%
\whitecard{Basis}{Goblins.}%
% engl. "Goblins"
\whitecard{Basis}{Grabschändung.}%
% engl. "Grave robbing"
\whitecard{Basis}{Oma.}%
% before: Großmutter
% engl. "Grandma"
\whitecard{Basis}{Großes Aufheben um Nichts.}%
\whitecard{Basis}{Gutes Benehmen.}%
\whitecard{Basis}{Hahnenkämpfe.}%
% engl. "Cock fights"
\whitecard{Basis}{Halb nackt auf einem McDonalds- Parkplatz aufwachen.}%
% original: Denny`s
% engl. "Waking up half-naked in a Denny's parking lot"
\whitecard{Basis}{Hefe.}%
% engl. "Yeast"
\whitecard{Basis}{Heiraten, ein paar Kinder haben, ein bisschen Kram kaufen, sich dann auf Mallorca zur Ruhe setzen und sterben.}%
% engl. "Getting married, having a few kids, buying some stuff, retiring to Florida, and dying"
\whitecard{Basis}{Heiße Leute.}%
% before: Menschen
% engl. "Hot people"
\whitecard{Basis}{Warmer Käse.}%
% before: heißer
% engl. "Hot cheese"
\whitecard{Basis}{Herausprügeln.}%
% engl. "Whipping it out"
\whitecard{Basis}{Herumtollen.}%
% engl. "Frolicking"
\whitecard{Basis}{Mundherpes.}%
% engl. "Mouth herpes"
\whitecard{Basis}{Heiße Apfeltaschen.}%
% engl. "Hot Pockets" -> trademarked
\whitecard{Basis}{Herz- erweichende Waisenkinder.}%
% engl. "Heartwarming orphans"
\whitecard{Basis}{Hetero- normativität.}%
% engl. "Heteronormativity"
\whitecard{Basis}{Hip-Hop Juwelen.}%
% engl. "Hip hop jewels"
\whitecard{Basis}{Hippiemusik.}%
% original: New-Age Musik
% engl. "New Age music"
\whitecard{Basis}{Hoffnung.}%
% engl. "Hope"
\whitecard{Basis}{Homosexualität.}%
% 
\whitecard{Basis}{Die Gay Agenda.}%
% before: homosexueller Lebensstil 
% engl. "The homosexual agenda" https://de.wikipedia.org/wiki/Gay_agenda
\whitecard{Basis}{Hormons-pritzen.}%
% engl. "Hormone injections"
\whitecard{Basis}{Hundewelpen!}%
% original: Hundebabies
% engl. "Puppies!"
\whitecard{Basis}{``Ich liebe dich'' sagen.}%
% engl. "Saying ``I love you``"
\whitecard{Basis}{Brennen.}%
\whitecard{Basis}{In Problemen ertrinken.}%
\whitecard{Basis}{In einem Flash-Mob singen und tanzen.}%
% before: Anfangen zu OR Ins Singen und Tanzen verfallen
% engl. "Breaking out into song and dance" -> kind of a Flah-Mob
\whitecard{Basis}{Intelligentes Design.}%
\whitecard{Basis}{Internat.}%
\whitecard{Basis}{Asiaten, die nicht gut in Mathe sind.}%
% official: Japaner
% engl. "Asians who aren't good at math"
\whitecard{Basis}{Jede Ecke putzen.}%
\whitecard{Basis}{Kamikaze-Piloten.}%
% before: Kamikaze-Kissen
% engl. "Kamikaze pilots"
\whitecard{Basis}{Käse-Cracker.}%
% replacement for engl. "Lunchables"
\whitecard{Basis}{Keine Hosen tragen.}%
% engl. "Not wearing pants"
\whitecard{Basis}{Kerle, die nicht anrufen.}%
\whitecard{Basis}{Kettensägen als Hände.}%
% before: für die Hände
% engl. "Chainsaws for hands"
\whitecard{Basis}{Tetanus.}%
% before: Kiefersperre
% engl. "Lockjaw" - alternatives: Kieferklemme, Wundstarrkrampf...
\whitecard{Basis}{Kinder an Leinen.}%
% engl. "Children on leashes"
\whitecard{Basis}{Kinder-Schönheits- wettbewerbe.}%
% engl. "Child beauty pageants"
\whitecard{Basis}{Kinder-Models.}%
\whitecard{Basis}{Kofferdämme.}%
\whitecard{Basis}{Kostenlose Proben.}%
% engl. "Free samples"
\whitecard{Basis}{Kräftige Oberschenkel.}%
% engl. "Powerful thighs"
\whitecard{Basis}{Hospizarbeit.}%
% before: Krankenpfleger
% engl. "Hospizarbeit"
\whitecard{Basis}{Kundenservice- Mitarbeiter.}%
\whitecard{Basis}{Krankhaft Fettleibige}%
% engl. "The morbidly obese"
\whitecard{Basis}{Krümel überall auf dem ganzen gott-verdammten Teppich.}%
% engl. "Crumbs all over the god damn carpet"
\whitecard{Basis}{Kuscheln.}%
% engl. "Cuddling"
\whitecard{Basis}{Kybernetische Verbes-serungen.}%
% engl. "Cybernetic enhancements"
\whitecard{Basis}{Landminen.}%
% engl. "Land mines"
\whitecard{Basis}{Landwirtschaft.}%
% alternative: Ackerbau
% engl. "Agriculture"
\whitecard{Basis}{Leibeigenschaft.}%
% engl. "Serfdom"
\whitecard{Basis}{Lunchpakete.}%
\whitecard{Basis}{Macht.}%
% difference to: The Force?
\whitecard{Basis}{Magneten.}%
% engl. "Magnets"
\whitecard{Basis}{Management-Lösungen mit Synergie-Effekt.}%
% engl. "Synergistic management solutions"
\whitecard{Basis}{Männer.}%
% engl. "Men"
\whitecard{Basis}{Mehrfache Stichwunden.}%
% engl. "Multiple stab wounds"
\whitecard{Basis}{Mein Beziehungs- status.}%
% engl. "My relationship status"
\whitecard{Basis}{Meine inneren Dämonen.}%
% engl. "My inner demons"
\whitecard{Basis}{Meine Genitalien.}%
% engl. "My gentials"
\whitecard{Basis}{Meine Hüfte.}%
% engl. "My humps" - alternative: Höcker
\whitecard{Basis}{Meine Warzen.}%
\whitecard{Basis}{Mein schwarzer Arsch.}%
% before: Hintern
% engl. "My black ass"
\whitecard{Basis}{Menstruation.}%
\whitecard{Basis}{PMS-Wutanfälle.}%
% before: menstruell bedingte Wutanfälle
% engl. "Menstrual rage"
\whitecard{Basis}{Natürliches Potenzmittel}%
% before: männliche Verbesserungen
% engl. "Natural male enhancement"
\whitecard{Basis}{Natürliche Selektion.}%
% engl. "Natural selection"
\whitecard{Basis}{Noch ein beschissener Vampirfilm.}%
\whitecard{Basis}{Obdachlose.}%
% engl. "Homeless people"
\whitecard{Basis}{Objekt-permanenz.}%
% -> from: psych. child development
% engl. "Object permanence"
\whitecard{Basis}{Öffentliches Verspotten.}%
% engl. "Public ridicule"
\whitecard{Basis}{Opponierbare Daumen.}%
% original: gegenüberstellbar -> (biolog: opponierbar)
% engl. "Opposable thumbs"
\whitecard{Basis}{Östrogen.}%
% engl. "Estrogen"
\whitecard{Basis}{Passiv-aggressive Post-Its.}%
% engl. "Passive-aggressive Post-it notes"
\whitecard{Basis}{Penis-Neid.}%
% engl. "Penis envy"
\whitecard{Basis}{Pferdefleisch.}%
% engl. "Horse meat"
\whitecard{Basis}{Plutoniumpille.}%
\whitecard{Basis}{Polizeigewalt.}%
% engl. "Police brutality"
\whitecard{Basis}{Popel.}%
% engl. "Boogers"
\whitecard{Basis}{Pottwale.}%
% engl. "Sperm whales" -> probably also a pun with sperm
\whitecard{Basis}{Pre-Teens.}%
% engl. "Preteens"
\whitecard{Basis}{Pterodactylus-Eier.}%
\whitecard{Basis}{Pubertät.}%
% engl. "Puberty"
\whitecard{Basis}{Pudding.}%
\whitecard{Basis}{Rassismus.}%
\whitecard{Basis}{Reibung}%
% engl. "Friction"
\whitecard{Basis}{Reich sein.}%
% engl. "Being rich"
\whitecard{Basis}{Rück- erstattungen.}%
\whitecard{Basis}{Saxophon Solos.}%
% engl. "Saxophone solos"
\whitecard{Basis}{Schlampen.}%
% engl. "Bitches"
\whitecard{Basis}{Schlechte Lebens-entscheidungen.}%
% before: lebensverändernde
% engl. "Poor life choices"
\whitecard{Basis}{Schreckliche Laser-Haarent-fernungs-unfälle.}%
% engl. "Horrifying laser hair removal accidents"
\whitecard{Basis}{Schwarze.}%
% engl. "Brown people" AND engl. "Black people"
\whitecard{Basis}{Schwule.}%
% engl. "The gays"
\whitecard{Basis}{Dein Shirt ausziehen.}%
% engl. "Taking off your shirt"
\whitecard{Basis}{Selbsthass.}%
% engl. "Self-loathing"
\whitecard{Basis}{Selbstüberheb-lichkeit.}%
% alternative: Snobismus
% engl.: "Classist undertones."
\whitecard{Basis}{Selbstjustiz.}%
% engl. "Vigilante justice"
\whitecard{Basis}{Sich alleine betrinken.}%
% original: alleine Alkohol trinken
% engl. "Drinking alone"
\whitecard{Basis}{Sich ein paar Eier wachsen lassen.}%
% engl. "Growing a pair"
\whitecard{Basis}{SMS.}%
\whitecard{Basis}{Sonnenschein und Regenbögen.}%
% engl. "Sunshine and rainbows"
\whitecard{Basis}{Spektakuläre Bauchmuskeln.}%
% engl. "Spectacular abs"
\whitecard{Basis}{Spießer.}%
\whitecard{Basis}{Spontane Selbstentzündung.}%
% engl. "Spontaneous human combustion"
\whitecard{Basis}{Sterben.}%
% engl. "Dying"
\whitecard{Basis}{Stille.}%
% before: Ein Moment der Stille
% engl. "Silence"
\whitecard{Basis}{Skalpierung.}%
\whitecard{Basis}{Sonderschulen.}%
\whitecard{Basis}{Stubenhocker.}%
\whitecard{Basis}{Sturzfluten.}%
\whitecard{Basis}{Suppe, die zu heiß ist.}%
% engl "Soup that is too hot"
\whitecard{Basis}{Süße, süße Rache.}%
% engl. "Sweet, sweet vengeance"
\whitecard{Basis}{Swooping.}%
% engl. "Swooping" -> no definition, but people coming up with ideas like swim-pooping, sweat-pooping...
\whitecard{Basis}{Tänzeln.}%
% engl. "Prancing"
\whitecard{Basis}{Teambildungs- maßnahmen.}%
% original: -übungen
\whitecard{Basis}{Teenager- schwangerschaft.}%
% engl. "Teenage pregnancy"
\whitecard{Basis}{Thermodynamik.}%
\whitecard{Basis}{Thermonukleare Detonation.}%
% alternative: atomare Zerstörung
% engl. "Thermonuclear detonation"
\whitecard{Basis}{Trichtersaufen.}%
\whitecard{Basis}{``Twittern``.}%
\whitecard{Basis}{Übergroßer Lutscher.}%
% engl. "An oversized lollipop"
\whitecard{Basis}{Überkompen- sierung.}%
% engl. "Overcompensation"
\whitecard{Basis}{Überraschungs-angriff.}%
\whitecard{Basis}{Unangemes- senes Jodeln.}%
% engl. "Inappropriate yodeling"
\whitecard{Basis}{Unermessliche Dummheit.}%
% before: unendliche menschliche Dummheit - original: unergründliche Dummheit alternative: Unfassbare Blödheit
% engl. "Unfathomable stupidity"
\whitecard{Basis}{Die menschliche Torheit.}%
% engl. "The folly of man"
\whitecard{Basis}{Verdrängung.}%
% engl. "Repression" alternative: Unterdrückung
\whitecard{Basis}{Vaterkomplexe.}%
% engl. "Daddy issues"
\whitecard{Basis}{Raptoren- angriffe.}%
% engl. "Raptor attacks"
\whitecard{Basis}{Verwurschtelte Kabel.}%
\whitecard{Basis}{Virtuose Jazz-Hands.}%
% engl. "Vigorous jass hands"
\whitecard{Basis}{Von Mundwasser betrunken werden.}%
\whitecard{Basis}{Vulgarität.}%
\whitecard{Basis}{Weiße.}%
% engl. "White people"
\whitecard{Basis}{Waterboarding.}%
\whitecard{Basis}{Wissenschaft.}%
% engl. "Science"
\whitecard{Basis}{Würgen.}%
\whitecard{Basis}{Wurstfinger.}%
\whitecard{Basis}{Zärtlichkeiten austauschen.}%
\whitecard{Basis}{Zehn- bis Zwölfjährige.}%
% alternative for engl. "Preteens"
\whitecard{Basis}{Zeit für mich selbst.}%
% engl. "Me time"
\whitecard{Basis}{Zentauren.}%
% engl. "Centaurs"
\whitecard{Basis}{Zu viel Haargel.}%
\whitecard{Basis}{Zuhälter.}%
\whitecard{Basis}{Zurückgeben.}%
% before: Zurückschenken
% engl. "Take-backsies" -> children slang for giving something back that was given to you
\whitecard{Basis}{Rassisitisch voreingenommene Fragen in der Aufnahmeprüfung.}%
% before: Einstellungstests
% engl. "Racially-biased SAT questions"
\whitecard{Basis}{Ein rechtschaffender Cop, der nichts zu verlieren hat}%
\whitecard{Basis}{Sexting}%
\whitecard{Basis}{Pornostars}%
\whitecard{Basis}{Vergewaltigen und plündern.}%
\whitecard{Basis}{Drive-by Shooting.}%
\whitecard{Basis}{Kantinenfraß.}%
\whitecard{Basis}{Klunker.}%
\whitecard{Basis}{Berater.}%
\whitecard{Basis}{Lähmende Schulden.}%
% engl. "Crippling debt"
\whitecard{Basis}{Das Reiner-Calmund-Qualitäts-Siegel.}%
\whitecard{Basis}{So tun, als ob's interessieren würde}%
% before: Vorgeben zu verhüten.
% engl. "pretending to care"
\whitecard{Basis}{Spritzen teilen.}%
\whitecard{Basis}{Ein M16 Sturmgewehr.}%
% engl. "An M16 assault rifle"
\whitecard{Basis}{110\% geben}%
% engl. "Giving 110%"
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
\blackcard{1}{Basis}{Die Alternative Medizin nutzt nun die heilsamen Kräfte von \underl.}%
% before: heilende Energie -engl. "Alternative medicine is now embracing the curative powers of ___"
\blackcard{1}{Basis}{Der Klassenausflug wurde komplett von \underl ruiniert.}%
% original: Klassenfahrt
% engl. "The class field trip was completely ruined by ___"
\blackcard{1}{Basis}{Es tut mir Leid, Herr Professor, aber ich konnte meine Hausaufgaben aufgrund von \underl nicht machen.}%
% engl. "I'm sorry, Professor, but I couldn't complete my homework, because of ___"
\blackcard{1}{Basis}{Ich habe 99 Probleme, \newline aber \underl ist keines davon.}%
% engl. "I got 99 problems, but __ ain't one"
\blackcard{1}{Basis}{Ich komme klar mit ein wenig Hilfe von \underl.}%
% engl. "I get by with a little help from ___"
\blackcard{1}{Basis}{Ich trinke, um \underl \newline zu vergessen.}%
% engl. "I drink to forget ___"
\blackcard{1}{Basis}{Man sagt, in der JVA Tegel könne man für 200 Zigaretten \underl bekommen.}%
% before: Knast
% engl. "In L.A. County Jail, word is you can trade 200 cigarettes for ___"
\blackcard{1}{Basis}{Nach dem Erdbeben brachte Bill Gates \underl zu den Haitianern.}%
% original: Sean Penn
% engl. "After the earthquake, Sean Penn brought ___ to the people of Haiti"
\blackcard{1}{Basis}{Papa, warum weint Mama?}%
% engl. "Daddy, why is mommy crying?"
\blackcard{1}{Basis}{\underl. High Five, Alter.}%
% engl. "___. High five, bro"
\blackcard{1}{Basis}{Vielleicht wurde sie damit geboren. Vielleicht ist es \underl.}%
% engl. "Maybe sheÄs born with it. Maybe it's ___"
\blackcard{1}{Basis}{Warum bin ich so klebrig?}%
% original: verklebt
% engl. "Why am I sticky?"
\blackcard{1}{Basis}{Warum kann ich nachts nicht schlafen?}%
% engl. "Why can't I sleep at night?"
\blackcard{1}{Basis}{Warum tut mir alles weh?}%
% engl. "Why do I hurt all over?"
\blackcard{1}{Basis}{Was habe ich aus Dänemark mitgebracht?}%
\blackcard{1}{Basis}{Was denkt Angela Merkel gerade?}%
% replacement for engl. "What's George W. Bush thinking about right now?"
\blackcard{1}{Basis}{Was gibt es im Himmel zuhauf?}%
% engl. "What's there a ton of in heaven?"
\blackcard{1}{Basis}{Was hat meine letzte Beziehung beendet?}%
% engl. "What ended my last relationship?"
\blackcard{1}{Basis}{Was hat nie versagt, eine Party aufzupeppen?}%
% before: nie verfehlt... zu beleben - original: Was funktioniert immer, um eine Party aufzupeppen?
% engl. "What never fails to liven up the party?"
\blackcard{1}{Basis}{Was hilft Angela Merkel beim Entspannen?}%
% original: Obama - replacement for engl. "What helps Obama unwind?"
\blackcard{1}{Basis}{Was ist denn das für ein Geräusch?}%
% engl. "What's that sound?"
\blackcard{1}{Basis}{Was ist denn das für ein Geruch?}%
% engl. "What's that smell?"
\blackcard{1}{Basis}{Was ist der beste Freund eines Mädchens?}%
% engl. "What's a girls best friend?"
\blackcard{1}{Basis}{Was ist die neue Trend-Diät?}%
% before: Modediät
% engl. "What's the new fad diet?"
\blackcard{1}{Basis}{Was ist meine geheime Superkraft?}%
% engl. "What's my secret power?"
\blackcard{1}{Basis}{Was verstecken meine Eltern vor mir?}%
% engl. "What are my parents hiding from me?"
\blackcard{1}{Basis}{Was werde ich aus der Zukunft zurückbringen, um alle davon zu überzeugen, dass ich ein mächtiger Magier bin?}%
% before: großartiger
% engl. "What will I bring back in time to convince people that I am a powerfull wizard?"
\blackcard{1}{Basis}{Was willst du nicht in deinem Hühnchen Süß-Sauer finden?}%
% original: chinesischen
% engl. "What don't you want to find in your Kung Pao chicken?"
\blackcard{1}{Basis}{Was wird mit dem Alter besser?}%
% engl. "What gets better with age?"
\blackcard{1}{Basis}{Was würde Oma verstören, aber dennoch irgendwie verzücken?}%
% before: ekelhaft... seltsam bezaubernd -  engl. "What would grandma find disturbing, yet oddly charming?"
\blackcard{1}{Basis}{Wenn ich Milliadär bin, werde ich zum Gedenken an \underl  eine 15m hohe Statue errichten.}%
% original: Millionär OR Milliardär ... 50-Fuß große Statue in Gedenken an... errichten lassen
% engl. "When I am a billionaire, I shall erect a 50-foot statue to commemorate ___"
\blackcard{1}{Basis}{Wenn ich König von Deutschland bin, werde ich das Ministerium für \underl ins Leben rufen.}%
% original: Präsident der USA
% engl. "When I am President of the United States, I will create the Department of ___"
\blackcard{1}{Basis}{Ich pflege meinen Beziehungsstatus mit \underl.}%
% original: Wie halte ich meine Beziehung am Laufen? -  engl. "How am I maintaining my relationship status?"
\blackcard{1}{Basis}{Wir stellen vor: Xtreme Fußball! \newline Es ist wie normales Fußball, nur mit \underl.}%
% replacement for engl. "Introducing Xtreme Baseball! It's like baseball, but with ___"
\blackcard{1}{Basis}{Womit wirst du deinen Partner immer beeindrucken können?}%
\blackcard{1}{Basis}{TSA-Richtlinien verbieten im Flugzeug ab sofort: \underl.}%
% engl. "TSA guidelines now prohibit ___ on airplanes"
\blackcard{1}{Basis}{Was benutzt man in der Nachhilfe, um Schülern in Hauptschulen zum Erfolg zu verhelfen?}%
% before: Wie motivieren die Lehrer an Hauptschulen ihre Schüler, zu lernen? - original: in Großstädten OR in Problembezirken
% engl. "What's Teach for America using to inspire inner city students to succeed?"
\blackcard{1}{Basis}{\underl. Es ist eine Falle!}%
% engl. "___. It's a trap!"
\blackcard{1}{Basis}{Was ist am meisten emo?}%
% engl. "What's the most emo?"
\blackcard{1}{Basis}{Was habe ich aus Mexiko mitgebracht?}%
% engl. "What did I bring back from Mexico"
\blackcard{1}{Basis}{\underl? Gibt's ne App für.}%.
\blackcard{1}{Basis}{\underl. Einmal gepoppt, nie mehr gestoppt?}%
\blackcard{1}{Basis}{Was ist am krustigsten?}%
\blackcard{1}{Basis}{In seinen letzten Momenten dachte Michael Jackson an \underl.}%
\blackcard{1}{Basis}{\underl ist was Frauen wollen.}%
\blackcard{1}{Basis}{Liebes Dr. Sommer Team,\newline Ich habe Probleme mit \underl und würde Euch gerne um Rat bitten.}%
% original: Dr. Sommer ... Dich... OR: Margret
% engl. "Dear Abby, I'm having some trouble with ___ and would like your advice"
\blackcard{1}{Basis}{\underl. So möchte ich sterben.}%
% alternative: will
% engl. "___. That's how I want to die"
\blackcard{1}{Basis}{Wissenschaftler haben kürzlich einen primitiven Stamm entdeckt, der \underl verehrt.}%
\blackcard{1}{Basis}{Wie riechen alte Leute?}%
\blackcard{2}{Basis}{Ich habe \underl  nie wirklich verstanden, bis   ich auf \underl   gestoßen bin.}%
% engl. "I never truly understood ___ until I encountered ___"
\blackcard{2}{Basis}{In einer von \underl  verwüsteten Welt, ist \underl unser einziger Trost.}%
% original: unsere einzige Hoffnung
% engl. "In a world ravaged by ___, our only solace is ___"
\blackcard{2}{Basis}{Ja richtig, ich habe \underl getötet. \newline Du fragst, wie? \underl .}%
% engl. "That's right, I killed ___. How, you ask? ___"
\blackcard{2}{Basis}{Schritt 1: \underl.\newline Schritt 2: \underl.\newline Schritt 3: Profit.\newline}%
% engl. "Step 1: ___. Step 2: ___. Step 3: Profit"
\blackcard{2}{Basis}{\underl ist eine heikle Angelegenheit, die zu \underl führt.}%
% original: schmaler Grat
% engl. "___ is a slippery slope that leads to ___"
\blackcard{2}{Basis}{Und der Oscar für \underl geht an \underl.}%
% before: Preis
% engl. "And the Academy Award for ___ goes to___"
\blackcard{2}{Basis}{Bei meinem nächsten Zaubertrick werde ich \underl  aus \underl  herausholen.}%
% engl. "For my next trick, I will pull ___ out of ___"
\blackcard{3}{Basis}{\underl \newline + \underl \newline = \underl.}%
% engl. "___ + ___ = ___"
\blackcard{3}{Basis}{Schreibe ein Haiku:\newline \underl\newline  \underl\newline  \underl}%
% engl. "Make a haiku"
\blackcard{1}{Basis}{Im Profi-Baseball wurde \underl verboten, weil es Spielern unfaire Vorteile verschaffte.}%
\blackcard{1}{Basis}{Studien belegen, dass Laborratten 50\% schneller durch ein Labyrinth finden, wenn sie \underl  ausgesetzt waren.}%
% original: Teststrecke
