%
% Whitecards
%

\whitecard{Basis}{110\% geben}
\whitecard{Basis}{5 Euro Subway Footlongs.}
\whitecard{Basis}{72 Jungfrauen.}
\whitecard{Basis}{Ackerbau.}
\whitecard{Basis}{Activia\SymbReg.}
\whitecard{Basis}{Adolf Hitler.}
\whitecard{Basis}{Aktives\newline Zuhören.}
\whitecard{Basis}{Alkoholismus.}
\whitecard{Basis}{All-you-can-eat Shrimps für 4,99 Euro.}
\whitecard{Basis}{Alten Leuten winken.}
\whitecard{Basis}{Anders Breivik.}
\whitecard{Basis}{An Dingen\newline lecken, um sie\newline für sich selbst zu\newline beanspruchen.}
\whitecard{Basis}{Anfangen, zu Singen und zu Tanzen.}
\whitecard{Basis}{Angela Merkels Oberarme.}
\whitecard{Basis}{Arbeitslose.}
\whitecard{Basis}{Arnold Schwarzenegger.}
\whitecard{Basis}{Authentische\newline mexikanische\newline Cuisine.}
\whitecard{Basis}{AXE\SymbReg Deo.}
\whitecard{Basis}{Balzverhalten.}
\whitecard{Basis}{BATMAN!!!}
\whitecard{Basis}{Bayern.}
\whitecard{Basis}{Bei den\newline Special\newline Olympics\newline schummeln.}
\whitecard{Basis}{Bei der\newline Erwähnung von\newline Hutus und\newline Tutsis\newline unkontrollierbar\newline kichern müssen.}
\whitecard{Basis}{Beidseitige\newline Bereitschaft\newline zum nuklearen\newline Gegenschlag.}
\whitecard{Basis}{Benutzte\newline Unterhosen.}
\whitecard{Basis}{Berühmte\newline schwarze\newline Kollegen.}
\whitecard{Basis}{Betagte\newline japanische\newline Männer.}
\whitecard{Basis}{Beweise\newline vernichten.}
\whitecard{Basis}{Bienen?}
\whitecard{Basis}{Bifi\SymbReg.}
\whitecard{Basis}{Bilder von Brüsten.}
\whitecard{Basis}{Bill Nye,\newline dieser Wissenschafts-Heini.}
\whitecard{Basis}{Bis nach der\newline Hochzeit\newline warten.}
\whitecard{Basis}{Burschen ohne Ärsche.}
\whitecard{Basis}{Cards against Humanity.}
\whitecard{Basis}{Crystal Meth.}
\whitecard{Basis}{Darke und\newline mysteriöse\newline Mächte,\newline die man nicht kontrollieren kann.}
\whitecard{Basis}{Darth Vader.}
\whitecard{Basis}{Das Blut von\newline Jesus Christus.}
\whitecard{Basis}{Das Ende der Straße.}
\whitecard{Basis}{Das Flötensolo aus "My Heart Will Go On".}
\whitecard{Basis}{Das Herz eines Kindes.}
\whitecard{Basis}{Das jüngste\newline Gericht.}
\whitecard{Basis}{Das Leben eines Piraten.}
\whitecard{Basis}{Das letzte noch lebende Bison essen.}
\whitecard{Basis}{Das Licht einer Milliarde\newline Sonnen.}
\whitecard{Basis}{Das\newline Cookie Monster.}
\whitecard{Basis}{Das\newline schwedische\newline Tempur-Pedic\SymbReg \newline  Schlafsystem.}
\whitecard{Basis}{Das Patriarchat.}
\whitecard{Basis}{Das Richtige tun.}
\whitecard{Basis}{Das Verletzen unserer grundlegensten Menschenrechte.}
\whitecard{Basis}{Das Wunder der Geburt.}
\whitecard{Basis}{Dein\newline merkwürdiger\newline Bruder.}
\whitecard{Basis}{Dem Sonnen-\newline untergang\newline entgegenreiten.}
\whitecard{Basis}{Den Antichrist gebären.}
\whitecard{Basis}{Der Ahoi-Brause Mann.}
\whitecard{Basis}{Der Geruch alter Leute.}
\whitecard{Basis}{Der gesamte Chor aus einem Mormonen-Gotteshaus.}
\whitecard{Basis}{Der hart\newline arbeitende Türke.}
\whitecard{Basis}{Der kalte,\newline erfrischende\newline Geschmack\newline einer Pepsi\SymbReg}
\whitecard{Basis}{Der Milchmann.}
\whitecard{Basis}{Der\newline amerikanische\newline Traum.}
\whitecard{Basis}{Der\newline Erklär-Bär-Blick.}
\whitecard{Basis}{Der\newline Ku-Klux-Klan.}
\whitecard{Basis}{Der\newline Übermensch.}
\whitecard{Basis}{Der Papst.}
\whitecard{Basis}{Der Rhythmus Afrikas.}
\whitecard{Basis}{Der Teufel höchst selbst.}
\whitecard{Basis}{Der unausweichliche\newline Hitzetod des\newline Universums.}
\whitecard{Basis}{Der Urknall.}
\whitecard{Basis}{Der Versailler Vertrag.}
\whitecard{Basis}{Der Zorn des\newline Putins.}
\whitecard{Basis}{Dibadibadu.}
\whitecard{Basis}{Die Amisch.}
\whitecard{Basis}{Die Bibel.}
\whitecard{Basis}{Die Eurokrise.}
\whitecard{Basis}{Die Hose\newline runterlassen.}
\whitecard{Basis}{Die jährliche Massenhinrichtung.}
\whitecard{Basis}{Die Kunst der Verführung.}
\whitecard{Basis}{Die Leiden einer Frau.}
\whitecard{Basis}{Die Macht.}
\whitecard{Basis}{Die\newline Alibi-Minderheit.}
\whitecard{Basis}{Die Pfadfinder.}
\whitecard{Basis}{Die Placenta.}
\whitecard{Basis}{Die unendliche menschliche Dummheit.}
\whitecard{Basis}{Die unsichtbare Hand.}
\whitecard{Basis}{Die wahre\newline Bedeutung von\newline Weihnachten.}
\whitecard{Basis}{Die Wunder des Orients.}
\whitecard{Basis}{Dominos\SymbReg Oreo Dessert Pizza.}
\whitecard{Basis}{DU MUSST\newline WEITERE\newline MASTEN\newline KONSTRUIEREN.}
\whitecard{Basis}{Echte zwischenmenschliche\newline Beziehungen.}
\whitecard{Basis}{Ehefrauliche Pflichten.}
\whitecard{Basis}{Eier.}
\whitecard{Basis}{Ein Arschloch zu Kindern sein.}
\whitecard{Basis}{Ein Arsch mit Ohren sein.}
\whitecard{Basis}{Ein bisschen\newline gottverdammte\newline Ruhe und\newline Frieden.}
\whitecard{Basis}{Ein chinesisches Gymnastikteam.}
\whitecard{Basis}{Eine Backpfeife.}
\whitecard{Basis}{Eine Billiarde Euro.}
\whitecard{Basis}{Eine Eishacken-Lobotomie.}
\whitecard{Basis}{Eine Erektion, die länger als vier Stunden dauert.}
\whitecard{Basis}{Eine Errektion verstecken.}
\whitecard{Basis}{Eine hässliche Fresse.}
\whitecard{Basis}{Ein Ei legen.}
\whitecard{Basis}{Ein Eimer voller Fischköpfe.}
\whitecard{Basis}{Eine Jungfrau in einen Vulkan werfen.}
\whitecard{Basis}{Eine M. Night\newline Shyamalan\newline Story-Wendung.}
\whitecard{Basis}{Einem Roboter beibringen, zu lieben.}
\whitecard{Basis}{Eine\newline asymmetrische Brust-Vergößerung.}
\whitecard{Basis}{Eine\newline enttäuschende Geburtstags-\newline party.}
\whitecard{Basis}{Eine\newline geschwätzige\newline Antilope.}
\whitecard{Basis}{Eine\newline homoerotische\newline Volleyball-\newline Montage.}
\whitecard{Basis}{Eine\newline Mitgliedschaft\newline in einem\newline Fitness-Center.}
\whitecard{Basis}{Einen\newline Kerzenhalter\newline auf deine\newline Feinde fallen\newline lassen und\newline am Seil\newline hochklettern.}
\whitecard{Basis}{Einen Schmollmund machen.}
\whitecard{Basis}{Eine salzige Überraschung.}
\whitecard{Basis}{Eine Spur aus\newline Tränen}
\whitecard{Basis}{Einfach\newline großartig\newline sein.}
\whitecard{Basis}{Ein Falke mit\newline einer Mütze\newline auf dem Kopf.}
\whitecard{Basis}{Ein Gehirntumor.}
\whitecard{Basis}{Ein geschmackvolles Dekolleté.}
\whitecard{Basis}{Ein Glassdach.}
\whitecard{Basis}{Ein kleines Pferd.}
\whitecard{Basis}{Ein Leben voller Traurigkeit.}
\whitecard{Basis}{Ein Live-Studio Publikum.}
\whitecard{Basis}{Ein M16\newline Sturmgewehr.}
\whitecard{Basis}{Einmal richtig dran\newline schnuppern.}
\whitecard{Basis}{Ein Mann\newline mittleren\newline Alters in\newline Rollschuhen.}
\whitecard{Basis}{Ein Nerd-Spasti.}
\whitecard{Basis}{Ein\newline Amateurvideo\newline von Heidi Klum,\newline wie sie in eine\newline Dose Ravioli\newline heult.}
\whitecard{Basis}{Ein\newline ausgewogenes\newline Frühstück.}
\whitecard{Basis}{Ein\newline gottverdammter Zauberer\newline sein.}
\whitecard{Basis}{Ein\newline Mikroschwein\newline mit einem\newline Regenmantel\newline und\newline Gummiestiefeln.}
\whitecard{Basis}{Ein Pantomime,\newline der einen\newline Herzanfall hat.}
\whitecard{Basis}{Ein Ratschlag von einem weisen alten Mann.}
\whitecard{Basis}{Ein rauchender Affe.}
\whitecard{Basis}{Ein Sack voller magischer Bohnen.}
\whitecard{Basis}{Ein scharfer Frühstücks-Burrito.}
\whitecard{Basis}{Ein schlechtes Mundwerk.}
\whitecard{Basis}{Ein Stamm von Kriegerinnen.}
\whitecard{Basis}{Ein törichter Mord.}
\whitecard{Basis}{Ein trübseliger Zoo-Löwe.}
\whitecard{Basis}{Ein übergroßer Lolli.}
\whitecard{Basis}{Ein verirrtes Schamhaar.}
\whitecard{Basis}{Ein wirklich\newline cooler Hut.}
\whitecard{Basis}{Ein Würstchen-Fest.}
\whitecard{Basis}{Embrionale Stammzellen.}
\whitecard{Basis}{Emotionen.}
\whitecard{Basis}{Erdrückende Schulden.}
\whitecard{Basis}{Eregierte\newline Nippel.}
\whitecard{Basis}{Essbare\newline Unterwäsche.}
\whitecard{Basis}{Ethnische\newline Säuberung.}
\whitecard{Basis}{Explosionen.}
\whitecard{Basis}{Extrem enge Hosen.}
\whitecard{Basis}{Feigenpudding.}
\whitecard{Basis}{Fett und dumm sein.}
\whitecard{Basis}{Fingerfarben.}
\whitecard{Basis}{Fleischfressende Bakterien.}
\whitecard{Basis}{Fluglose Vögel.}
\whitecard{Basis}{Frauen in Joghurt-Werbespots.}
\whitecard{Basis}{Freunde mit\newline gewissen\newline Vorzügen.}
\whitecard{Basis}{Friendly Fire.}
\whitecard{Basis}{Frohlocken.}
\whitecard{Basis}{Funkig-frische Rhythmen.}
\whitecard{Basis}{Für das\newline Verschwinden\newline von Schwulen\newline beten.}
\whitecard{Basis}{Gänse.}
\whitecard{Basis}{Geister.}
\whitecard{Basis}{Genau das,\newline was du\newline vermuten\newline würdest.}
\whitecard{Basis}{Genetisch\newline manipulierte\newline Kampf-Schildkröten mit Säure-Atem.}
\whitecard{Basis}{Gerichtlich\newline angeordneter \newline Entzug.}
\whitecard{Basis}{Gestaltwandler.}
\whitecard{Basis}{Glänzende\newline Dinge.}
\whitecard{Basis}{Gleich-\newline geschlechtlicher\newline Eiskunstlauf.}
\whitecard{Basis}{Goblins.}
\whitecard{Basis}{Gott.}
\whitecard{Basis}{Grabrauben.}
\whitecard{Basis}{Großmutter.}
\whitecard{Basis}{Halb nackt\newline auf einem\newline McDonalds-\newline Parkplatz\newline aufwachen.}
\whitecard{Basis}{Hefe.}
\whitecard{Basis}{Heiraten, ein\newline paar Kinder\newline haben, ein\newline bisschen Kram\newline kaufen, sich dann\newline zur Ruhe setzen\newline und sterben.}
\whitecard{Basis}{Heiße\newline Menschen.}
\whitecard{Basis}{Heißer Käse.}
\whitecard{Basis}{Herpes.}
\whitecard{Basis}{Herz-\newline erweichende\newline Weisenkinder.}
\whitecard{Basis}{Hetero-\newline normativität.}
\whitecard{Basis}{Hip-Hop\newline Juwelen.}
\whitecard{Basis}{Hippiemusik.}
\whitecard{Basis}{Hoffnung.}
\whitecard{Basis}{Holzfäller\newline Phantasien.}
\whitecard{Basis}{Homosexueller\newline Lebensstil.}
\whitecard{Basis}{Hormon-Injektionen.}
\whitecard{Basis}{Hurricane\newline Katrina.}
\whitecard{Basis}{``Ich liebe dich''\newline sagen.}
\whitecard{Basis}{In Flammen \newline stehen.}
\whitecard{Basis}{In Problemen ertrinken.}
\whitecard{Basis}{Justin Bieber.}
\whitecard{Basis}{Kamikaze-Kissen.}
\whitecard{Basis}{Katapulte.}
\whitecard{Basis}{Keanu Reeves.}
\whitecard{Basis}{Keine Hosen\newline tragen.}
\whitecard{Basis}{Kettensäge für die Hände.}
\whitecard{Basis}{Kiefersperre.}
\whitecard{Basis}{Kinder an\newline Leinen.}
\whitecard{Basis}{Kinder-Schönheits-\newline wettbewerbe.}
\whitecard{Basis}{Kostenlose Proben.}
\whitecard{Basis}{Kräftige\newline Oberschenkel.}
\whitecard{Basis}{Krankenpfleger.}
\whitecard{Basis}{Krankhaft\newline Fettleibige.}
\whitecard{Basis}{Kriegsbedingte Amputationen.}
\whitecard{Basis}{Krümel überall auf dem ganzen gottverdammten Teppich.}
\whitecard{Basis}{Kuscheln.}
\whitecard{Basis}{Kybernetische Verbesserungen.}
\whitecard{Basis}{Lady Gaga.}
\whitecard{Basis}{Landminen.}
\whitecard{Basis}{Management-Lösungen mit Synergie-Effekt.}
\whitecard{Basis}{Männer.}
\whitecard{Basis}{Marcus Iunius Brutus.}
\whitecard{Basis}{Martin Luther King.}
\whitecard{Basis}{Mehrfache Stichwunden.}
\whitecard{Basis}{Mein Beziehungs-\newline status.}
\whitecard{Basis}{Meine inneren Dämonen.}
\whitecard{Basis}{Meine\newline Genitalien.}
\whitecard{Basis}{Meine Seele.}
\whitecard{Basis}{Meine Warzen.}
\whitecard{Basis}{Mein schwarzer Hintern.}
\whitecard{Basis}{Mein Sexleben.}
\whitecard{Basis}{Meister Proper Sauberkraft.}
\whitecard{Basis}{Messdiener.}
\whitecard{Basis}{Michael Jackson.}
\whitecard{Basis}{Michael \newline``Bully''\newline Herbig.}
\whitecard{Basis}{Miley Cyrus mit 55.}
\whitecard{Basis}{Mohammed (Geheiligt sei sein Name).}
\whitecard{Basis}{Morgan\newline Freemans\newline Stimme.}
\whitecard{Basis}{Munstrell\newline bedingte\newline Wutanfälle.}
\whitecard{Basis}{Natürliche männliche Verbesserungen.}
\whitecard{Basis}{Natürliche\newline Selektion.}
\whitecard{Basis}{Nickelback.}
\whitecard{Basis}{Nicolas Cage.}
\whitecard{Basis}{Obdachlose.}
\whitecard{Basis}{Ödipuskomplex.}
\whitecard{Basis}{Öffentliches\newline Verspotten.}
\whitecard{Basis}{Oompa-Loompas.}
\whitecard{Basis}{Opponierbare Daumen.}
\whitecard{Basis}{Östrogen.}
\whitecard{Basis}{Pacman, unkontrollierbar am Sperma-Schlucken.}
\whitecard{Basis}{Passiv-aggressive\newline Post-It Zettel.}
\whitecard{Basis}{Penis-Neid.}
\whitecard{Basis}{Pferdefleisch.}
\whitecard{Basis}{Plutoniumpille.}
\whitecard{Basis}{Polizeigewalt.}
\whitecard{Basis}{Popel.}
\whitecard{Basis}{Pottwale.}
\whitecard{Basis}{Pre-Teens.}
\whitecard{Basis}{Pubertät.}
\whitecard{Basis}{Rassismus.}
\whitecard{Basis}{Reich sein.}
\whitecard{Basis}{Richterin Barbara Salesch.}
\whitecard{Basis}{Robert Downey, Jr.}
\whitecard{Basis}{RoboCop.}
\whitecard{Basis}{Ronald\newline McDonald.}
\whitecard{Basis}{Rück-\newline erstattungen.}
\whitecard{Basis}{Saxophon Solos.}
\whitecard{Basis}{Schenkel-\newline schnorcheln.}
\whitecard{Basis}{Schlampen.}
\whitecard{Basis}{Schlechte, lebensverändernde Entscheidungen.}
\whitecard{Basis}{Schreckliche\newline Laser-Haar-\newline Entfernungs-\newline Unfälle.}
\whitecard{Basis}{Schwarze.}
\whitecard{Basis}{Schwule.}
\whitecard{Basis}{Scientology.}
\whitecard{Basis}{Sean Connery.}
\whitecard{Basis}{Sein Shirt\newline ausziehen.}
\whitecard{Basis}{Selbsthass.}
\whitecard{Basis}{Selbstjustiz.}
\whitecard{Basis}{Sich alleine\newline betrinken.}
\whitecard{Basis}{Sich ein paar\newline Eier wachsen lassen.}
\whitecard{Basis}{Sido.}
\whitecard{Basis}{Sigmar Gabriel.}
\whitecard{Basis}{Sklaverei.}
\whitecard{Basis}{Die Juden.}
\whitecard{Basis}{Snobismus.}
\whitecard{Basis}{Sonnenschein und\newline Regenbögen.}
\whitecard{Basis}{So zu tun, als interessiere es einen.}
\whitecard{Basis}{Spektakuläre Bauchmuskeln.}
\whitecard{Basis}{Spießer.}
\whitecard{Basis}{Spontane Selbstentzündung.}
\whitecard{Basis}{Star Trek.}
\whitecard{Basis}{Sterben.}
\whitecard{Basis}{Stille.}
\whitecard{Basis}{Suppe, die zu heiß ist.}
\whitecard{Basis}{Süße, süße\newline Vergeltug.}
\whitecard{Basis}{Swooping}
\whitecard{Basis}{Tänzeln.}
\whitecard{Basis}{Teenager Schwangerschaft.}
\whitecard{Basis}{Thermodynamik.}
\whitecard{Basis}{Thermonucleare Detonation.}
\whitecard{Basis}{The World of Warcraft.}
\whitecard{Basis}{Thomas the Train.}
\whitecard{Basis}{Tom Cruise.}
\whitecard{Basis}{U-Bahn.}
\whitecard{Basis}{Überkompen-\newline sation.}
\whitecard{Basis}{Unangemes-\newline senes Jodeln.}
\whitecard{Basis}{Unfassbare Blödheit.}
\whitecard{Basis}{Unser erster Chimpansen-Kanzler.}
\whitecard{Basis}{Unterdrückung.}
\whitecard{Basis}{Vaterkomplexe.}
\whitecard{Basis}{Velociraptor\newline Angriffe.}
\whitecard{Basis}{Vera Int-Veen}
\whitecard{Basis}{Viagra\SymbReg.}
\whitecard{Basis}{Von einem\newline Gefühl erwischt werden.}
\whitecard{Basis}{Welpen!}
\whitecard{Basis}{Wikinger.}
\whitecard{Basis}{William Shatner.}
\whitecard{Basis}{Winnie der Puh.}
\whitecard{Basis}{Wissenschaft.}
\whitecard{Basis}{Würgen.}
\whitecard{Basis}{Zeit für mich.}
\whitecard{Basis}{Zeitreisen\newline Paradox.}
\whitecard{Basis}{Zentauren.}
\whitecard{Basis}{Zuhälter.}

%
% Blackcards
%

\blackcard{1}{Basis}{In Ihrem neuen Film hat Hannah Montana zum ersten Mal mit \underl zu kämpfen.}
\blackcard{1}{Basis}{Dreamworks präsentiert: "\underl,\newline die Geschichte von \underl."}
\blackcard{1}{Basis}{Ab sofort im Flugzeug verboten: \underl.}
\blackcard{1}{Basis}{Als der Pharaoh seine Meinung nicht änderte, beschwörte Moses eine Plage von \underl herauf.}
\blackcard{1}{Basis}{Alternative Medizin nutzt jetzt die heilende Energie von \underl.}
\blackcard{1}{Basis}{Auf was\newline verzichtest du\newline in der\newline Fastenzeit?\newline \underl.}
\blackcard{1}{Basis}{Bald zu sehen: \underl, das Musical.}
\blackcard{1}{Basis}{Bevor ich Sie töte, Herr Bond, muss ich Ihnen \underl zeigen.}
\blackcard{1}{Basis}{Das Naturkundemuseum stellt jetzt auch \underl aus.}
\blackcard{1}{Basis}{Das neue Superhelden/Kumpan Duo! Es ist \underl und \underl.}
\blackcard{1}{Basis}{Demnächst erscheint: Harry Potter und die Kammer der \underl.}
\blackcard{1}{Basis}{Der Klassenausflug wurde komplett von \underl ruiniert.}
\blackcard{1}{Basis}{Ein Essen im Kerzenschein wäre nix ohne \underl.}
\blackcard{1}{Basis}{Es tut mir Leid, Herr Professor, aber ich konnte meine Hausaufgaben nicht machen, weil \underl.}
\blackcard{1}{Basis}{Gleich auf RTL:\newline die Weltmeisterschaft der \underl.}
\blackcard{1}{Basis}{Hier ist die Kirche, da sind der Kirchturm, Öffne die Türen und da ist \underl.}
\blackcard{1}{Basis}{Ich habe 99 Probleme, aber \underl ist keines davon.}
\blackcard{1}{Basis}{Ich habe \underl \newline nie wirklich verstanden, bis \newline  ich auf \underl \newline  gestoßen bin.}
\blackcard{1}{Basis}{Ich komme klar mit ein wenig Hilfe von \underl.}
\blackcard{1}{Basis}{Ich trinke, um \underl zu vergessen.}
\blackcard{1}{Basis}{Ich weiß nicht, mit welchen Waffen der 3. Weltkrieg gekämpft wird, aber der 4. Weltkrieg wird mit \underl gekämpft.}
\blackcard{1}{Basis}{In einer Welt verwüstet von \underl, ist dein einziger Trost \underl.}
\blackcard{1}{Basis}{Ja richtig, ich habe \underl getötet. Willst du wissen wie?}
\blackcard{1}{Basis}{Liebe Margret, Ich habe Probleme mit \underl.\newline Kannst du mir einen Rat geben?}
\blackcard{1}{Basis}{Man sagt, man könne im Knast \underl für 200 Zigaretten bekommen.}
\blackcard{1}{Basis}{Nach den\newline Erdbeben\newline brachte Bill\newline Gates \underl zu\newline den Haitianern.}
\blackcard{1}{Basis}{Papa, warum weint Mama?}
\blackcard{1}{Basis}{RTLs neue Reality-TV-Show - Jetzt mit 8 Stars die mit \underl zusammenleben.}
\blackcard{1}{Basis}{Schritt 1: \underl.\newline Schritt 2: \underl.\newline Schritt 3: Profit.}
\blackcard{1}{Basis}{Statt Kohle bring der Weihnachtsmann unartigen Kindern jetzt \underl.}
\blackcard{1}{Basis}{...Und der Preis für \underl geht an \underl.}
\blackcard{1}{Basis}{\underl. High Five, bro.}
\blackcard{1}{Basis}{\underl ist eine heikle Lage die zu \underl führt.}
\blackcard{1}{Basis}{\underl:\newline Gut bis zum letzten Tropfen.}
\blackcard{1}{Basis}{\underl:\newline Von Kindern getestet,\newline von Müttern empfohlen.}
\blackcard{1}{Basis}{\underl. So will ich sterben!}
\blackcard{1}{Basis}{\underl + \underl\newline = \underl.}
\blackcard{1}{Basis}{Vielleicht wurde sie damit geboren, aber vielleicht ist es auch \underl.}
\blackcard{1}{Basis}{Während sich andere Länder einen ``Wettlauf ins All'' lieferten, finanzierte die Mexikanische Regierung die Erforschung von \underl.}
\blackcard{1}{Basis}{Warum bin ich so klebrig?}
\blackcard{1}{Basis}{Warum kann ich nachts nicht schlafen?}
\blackcard{1}{Basis}{Warum tut mir alles weh?}
\blackcard{1}{Basis}{Was bringe ich aus der Türkei mit?}
\blackcard{1}{Basis}{Was denkt\newline Angela Merkel\newline gerade?\newline \underl.}
\blackcard{1}{Basis}{Was gibt es tonnenweise im Himmel?}
\blackcard{1}{Basis}{Was hat meine letzte Beziehung beendet?}
\blackcard{1}{Basis}{Was hat nie verfehlt,\newline eine Party\newline zu beleben?}
\blackcard{1}{Basis}{Was hat Vin Diesel zum Mittag gegessen?}
\blackcard{1}{Basis}{Was hilft Angela Merkel zum Entspannen?}
\blackcard{1}{Basis}{Was ist Batmans geheime Vorliebe?}
\blackcard{1}{Basis}{Was ist das für ein geräusch?}
\blackcard{1}{Basis}{Was ist das für ein Geruch?}
\blackcard{1}{Basis}{Was ist das nächste Happy Meal\SymbReg Spielzeug?}
\blackcard{1}{Basis}{Was ist der beste Freund eines Mädchens?}
\blackcard{1}{Basis}{Was ist die neue Modediät?}
\blackcard{1}{Basis}{Was ist meine geheime Kraft?}
\blackcard{1}{Basis}{Was verstecken meine Eltern vor mir?}
\blackcard{1}{Basis}{Was werde ich aus der Zukunft mitbringen, um alle davon zu überzeugen, dass ich ein großartiger Magier bin?}
\blackcard{1}{Basis}{Was willst du nicht in deinem asiatischen Essen finden?}
\blackcard{1}{Basis}{Was wird mit dem Alter besser?}
\blackcard{1}{Basis}{Was würde Oma ekelhaft, aber doch seltsam bezaubernd finden?}
\blackcard{1}{Basis}{Wenn ich ein\newline Milliadär wäre,\newline um wem zu gedenken würde ich eine Statue bauen?}
\blackcard{1}{Basis}{Wenn ich König von Deutschland wär, würde ich das Ministerium für \underl ins Leben rufen.}
\blackcard{1}{Basis}{Wie pflege ich meinen Beziehungsstatus?\newline Mit \underl.}
\blackcard{1}{Basis}{Wir stellen Xtreme Fußball vor! Es ist wie normales Fußball, nur mit \underl.}
\blackcard{1}{Basis}{Womit werden wir in 1000 Jahren bezahlen? Mit \underl.}
\blackcard{1}{Basis}{Womit wirst du immer einen Partner beeindrucken können?}
