%
% This file is part of Cards Against Humanity Fullformat German.
%
% Cards Against Humanity Fullformat German is free software:
% you can redistribute it and/or modify it under the terms of the
% GNU General Public License as published by the Free Software Foundation,
% either version 3 of the License, or (at your option) any later version.
%
% Cards Against Humanity Fullformat German is distributed in the hope that it
% will be useful, but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
% MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
% GNU General Public License for more details.
%
% You should have received a copy of the GNU General Public License
% along with Cards Against Humanity Fullformat German.
% If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
%
%
% Please note: All whitespace characters might break this document. Please
% avoid placing whitespace character that are not intended inside these files.
%
\titlecard{Kultur}%
%
\whitecard{Kultur}{American Gladiators.}%
\whitecard{Kultur}{Arnold Schwarzenegger.}%
\whitecard{Kultur}{Britney Spears mit 65.}%
\whitecard{Kultur}{Cards against Humanity.}%
\whitecard{Kultur}{Christopher Walken.}%
\whitecard{Kultur}{Darth Vader.}%
\whitecard{Kultur}{Das Anstarren eines Glückbärchis.}%
\whitecard{Kultur}{Das Krümel Monster.}%
\whitecard{Kultur}{Die Macht.}%
\whitecard{Kultur}{Eine ``M. Night`` Shyamalan Story-Wendung.}% director of Sixth Sense, The Village, The Happening...
\whitecard{Kultur}{Ein Live-Studio Publikum.}%
\whitecard{Kultur}{Ein Amateurvideo von Heidi Klum, wie sie in eine Dose Ravioli heult.}%
\whitecard{Kultur}{Günther Jauch, der von einem Schwarm Greifvögel attackiert wird.}%
\whitecard{Kultur}{Heimvideo von Vera am Mittag beim Heulen in eine Friteuse.}%
\whitecard{Kultur}{Hulk Hogan.}%
\whitecard{Kultur}{Justin Bieber.}%
\whitecard{Kultur}{Kanye West.}%
\whitecard{Kultur}{Keanu Reeves.}%
\whitecard{Kultur}{Lady Gaga.}%
\whitecard{Kultur}{Mathleten.}% iCarly reference for a Math-Club
\whitecard{Kultur}{Michael Jackson.}%
\whitecard{Kultur}{Michael ``Bully`` Herbig.}%
\whitecard{Kultur}{Miley Cyrus mit 55.}%
\whitecard{Kultur}{Mord im Orient-Express.}%
\whitecard{Kultur}{Natalie Portman.}%
\whitecard{Kultur}{Nickelback.}%
\whitecard{Kultur}{Nicolas Cage.}%
\whitecard{Kultur}{Oompa-Loompas.}%
\whitecard{Kultur}{Popper.}% -> 80`s rocker and popper?
\whitecard{Kultur}{Pumuckl.}%
\whitecard{Kultur}{Robert Downey, Jr.}%
\whitecard{Kultur}{RoboCop.}%
\whitecard{Kultur}{Sean Connery.}%
\whitecard{Kultur}{Sido.}%
\whitecard{Kultur}{Skeletor.}%
\whitecard{Kultur}{Star Trek.}%
\whitecard{Kultur}{Thomas die Lokomotive.}%
\whitecard{Kultur}{Vera Int-Veen}%
\whitecard{Kultur}{William Shatner.}%
\whitecard{Kultur}{Winnie Puh.}%
\whitecard{Kultur}{Til Schweiger.}%
\whitecard{Kultur}{Morgan Freemans Stimme.}%
\whitecard{Kultur}{Tom Cruise.}%
\whitecard{Kultur}{Richterin Barbara Salesch.}%
\whitecard{Kultur}{BATMAN!!!}%
\whitecard{Kultur}{Das Flötensolo aus "My Heart Will Go On".}%
\whitecard{Kultur}{Bastian Pastewkas Schauspiel- karriere.}% original: Shaquile O'Neal
% replacement for "Toni Morrisons Vagina"? -> awarded novelist, teacher
% replacement for "Sean Penn"? actor, filmmaker
%
\blackcard{1}{Kultur}{In ihrem neuen Disney-Film hat Hannah Montana zum ersten Mal mit \underl zu kämpfen.}%
\blackcard{1}{Kultur}{Doch bevor ich Sie töte, Mr. Bond, muss ich Ihnen \underl zeigen.}%
\blackcard{1}{Kultur}{Diese Saison auf dem Broadway: \underl: Das Musical.}%
\blackcard{2}{kultur}{Wer bildet das nächste Superhelden-Gehilfen-Duo?}%
\blackcard{1}{Kultur}{Demnächst erscheint von J.K Rowling: Harry Potter und die Kammer des \underl.}%
\blackcard{1}{Kultur}{Und nun auf Eurosport: Das Meisterschaftsturnier im \underl.}%
\blackcard{1}{Kultur}{RTLs neue Reality-TV-Show - Jetzt mit 8 C-Promis, die mit \underl zusammenleben.}% before: Stars - original: MTVs ... 8 verlebte Promis
\blackcard{1}{Kultur}{Was hat Vin Diesel zu Mittag gegessen?}% original: zu Abend
\blackcard{1}{Kultur}{Was ist Batmans geheimes Laster?}% before: Vorliebe
\blackcard{2}{Kultur}{LifeTime\SymbReg präsentiert: ``\underl, die Geschichte von \underl.``}% before: Dreamworks
\blackcard{2}{Kultur}{In ``M. Night`` Shyamalans neuem Film entdeckt Bruce Willis, dass \underl in Wirklichkeit die ganze Zeit \underl war.}% original: in Wahrheit
\blackcard{1}{Kultur}{99 \underl auf ihrem Weg zum Horizont.}%
\blackcard{1}{Kultur}{Bob Ross ist hier, um \underl.}%
\blackcard{1}{Kultur}{``Auf diese Art geht die Welt zugrund: Auf diese Art geht die Welt zugrund: Nicht mit einem Knall: mit \underl.``}% ref. to T.S. Eliot - Die hohlen Männer - original: so wird die Welt enden... nicht mit einem Knall sondern mit...
\blackcard{1}{Kultur}{``War, huh / What is it good for?``}% ref. to song Edwin Starr: War - before: Wofür ist Krieg gut?
\blackcard{1}{Politik}{Während Picassos oftmals übersehener ``Braunen Periode`` schuf er hunderte Gemälde von \underl.}%
